define("vs/editor/editor.main.nls.tr",{"vs/base/browser/ui/actionbar/actionbar":["{0} ({1})"],"vs/base/browser/ui/aria/aria":["{0} (tekrar olu\u015Ftu)"],"vs/base/browser/ui/findinput/findInput":["giri\u015F"],"vs/base/browser/ui/findinput/findInputCheckboxes":["B\xFCy\xFCk/K\xFC\xE7\xFCk Harf E\u015Fle\u015Ftir","S\xF6zc\xFC\u011F\xFCn Tamam\u0131n\u0131 E\u015Fle\u015Ftir","Normal \u0130fade Kullan"],"vs/base/browser/ui/inputbox/inputBox":["Hata: {0}","Uyar\u0131: {0}","Bilgi: {0}"],"vs/base/common/keybindingLabels":["Ctrl","Shift","Alt","Windows","Control","Shift","Alt","Command","Control","Shift","Alt","Windows"],"vs/base/common/severity":["Hata","Uyar\u0131","Bilgi"],"vs/base/parts/quickopen/browser/quickOpenModel":["{0}, se\xE7ici","se\xE7ici"],"vs/base/parts/quickopen/browser/quickOpenWidget":["H\u0131zl\u0131 se\xE7ici. Sonu\xE7lar\u0131 daraltmak i\xE7in yazmaya ba\u015Flay\u0131n.","H\u0131zl\u0131 Se\xE7ici"],"vs/base/parts/tree/browser/treeDefaults":["Daralt"],"vs/editor/browser/widget/diffEditorWidget":["Bir dosya \xE7ok b\xFCy\xFCk oldu\u011Fu i\xE7in dosyalar\u0131 kar\u015F\u0131la\u015Ft\u0131ramazs\u0131n\u0131z."],"vs/editor/browser/widget/diffReview":["Kapat","Farkl\u0131l\u0131k {0}/{1}: orijinal {2}, {3} sat\u0131rlar\u0131, de\u011Fi\u015Ftirilen {4}, {5} sat\u0131rlar\u0131","bo\u015F","orijinal {0}, de\u011Fi\u015Ftirilen {1}: {2}","+ de\u011Fi\u015Ftirilen {0}: {1}","- orijinal {0}: {1}","Sonraki Farka Git","Sonraki Farka Git"],"vs/editor/common/config/commonEditorConfig":["D\xFCzenleyici","Yaz\u0131 tipi ailesini denetler.","Yaz\u0131 tipi kal\u0131nl\u0131\u011F\u0131n\u0131 denetler.","Yaz\u0131 tipi boyutunu piksel olarak denetler.","Sat\u0131r y\xFCksekli\u011Fini denetler. lineHeight de\u011Ferini, fontSize de\u011Feri kullanarak hesaplamak i\xE7in 0 girin.","Harfler aras\u0131 bo\u015Flu\u011Fu pixel olarak denetler.","Sat\u0131r numaralar\u0131n\u0131n g\xF6r\xFCnt\xFClenmesini denetler. Olas\u0131 de\u011Ferler 'on', 'off' ve 'relative'dir. 'relative' sat\u0131rlar\u0131n ge\xE7erli imle\xE7 konumundan uzakl\u0131klar\u0131n\u0131 g\xF6sterir.","Dikey cetvellerin g\xF6sterilece\u011Fi s\xFCtunlar","S\xF6zc\xFCklerle ilgili gezinti veya i\u015Flem yaparken kelime ay\u0131r\u0131c\u0131 olarak kullan\u0131lacak karakterler","Bir sekmenin e\u015Fit oldu\u011Fu bo\u015Fluk say\u0131s\u0131. Bu ayar, `editor.detectIndentation` a\xE7\u0131kken dosya i\xE7eri\u011Fine ba\u011Fl\u0131 olarak ge\xE7ersiz k\u0131l\u0131n\u0131r.","'say\u0131' bekleniyor. \"auto\" de\u011Ferinin `editor.detectIndentation` ile de\u011Fi\u015Ftirildi\u011Fini unutmay\u0131n.","Tab tu\u015Funa bas\u0131nca bo\u015Fluk ekle. Bu ayar, `editor.detectIndentation` a\xE7\u0131kken dosya i\xE7eri\u011Fine ba\u011Fl\u0131 olarak ge\xE7ersiz k\u0131l\u0131n\u0131r.","'boole' bekleniyor. \"auto\" de\u011Ferinin `editor.detectIndentation` ile de\u011Fi\u015Ftirildi\u011Fini unutmay\u0131n.","Bir dosyay\u0131 a\xE7arken, `editor.tabSize` ve `editor.insertSpaces` dosya i\xE7eri\u011Fine ba\u011Fl\u0131 olarak alg\u0131lan\u0131r.","Se\xE7imlerin k\xF6\u015Felerinin yuvarlak olup olmayaca\u011F\u0131n\u0131 denetler","D\xFCzenleyicinin son sat\u0131r\u0131n \xF6tesine ilerleyip ilerlemeyece\u011Fini denetler","Mini haritan\u0131n g\xF6sterilip g\xF6sterilmeyece\u011Fini denetler","Mini harita kayd\u0131rac\u0131n\u0131n otomatik olarak gizlenip gizlenmeyece\u011Fini denetler.","(Renk bloklar\u0131 yerine) Bir sat\u0131rdaki ger\xE7ek harfleri g\xF6ster","Haz\u0131rlanacak mini haritan\u0131n azami geni\u015Fli\u011Fini belirli say\u0131da s\xFCtunla s\u0131n\u0131rla","Bulma Ara\xE7 \xC7ubu\u011Fu'ndaki arama metninin, d\xFCzenleyicideki se\xE7ili alandan beslenmesini denetler","Se\xE7imde bul i\u015Faret\xE7isinin, edit\xF6rdeki metnin birden \xE7ok karakteri veya sat\u0131r\u0131 se\xE7ildi\u011Finde a\xE7\u0131lmas\u0131n\u0131 denetler.","Sat\u0131rlar hi\xE7bir zaman bir sonraki sat\u0131ra kayd\u0131r\u0131lmayacak.","Sat\u0131rlar g\xF6r\xFCnt\xFC alan\u0131 geni\u015Fli\u011Finde bir sonraki sat\u0131ra kayd\u0131r\u0131lacak.","Sat\u0131rlar `editor.wordWrapColumn` de\u011Ferinde bir sonraki sat\u0131ra kayd\u0131r\u0131lacak.","Sat\u0131rlar en d\xFC\u015F\xFCk g\xF6r\xFCnt\xFC alan\u0131 geni\u015Fli\u011Finde ve `editor.wordWrapColumn` de\u011Ferinde bir sonraki sat\u0131ra kayd\u0131r\u0131lacak.","Sat\u0131rlar\u0131n bir sonraki sat\u0131ra nas\u0131l kayd\u0131r\u0131laca\u011F\u0131n\u0131 denetler. Se\xE7enekler:\n - 'off' (kayd\u0131rmay\u0131 devre d\u0131\u015F\u0131 b\u0131rak),\n - 'on' (g\xF6r\xFCnt\xFC alan\u0131nda kayd\u0131r),\n - 'wordWrapColumn' (`editor.wordWrapColumn` de\u011Ferinde kayd\u0131r) veya\n - 'bounded' (en d\xFC\u015F\xFCk g\xF6r\xFCnt\xFC alan\u0131 geni\u015Fli\u011Finde ve `editor.wordWrapColumn` de\u011Ferinde kayd\u0131r).","`editor.wordWrap` \xF6gesi, 'wordWrapColumn' veya 'bounded' iken d\xFCzenleyicinin kayd\u0131rma s\xFCtununu denetler.","Kayd\u0131r\u0131lan sat\u0131r girintisini denetler. 'none', 'same' veya 'indent' de\u011Ferlerinden biri olabilir.","Fare tekerle\u011Fi kayd\u0131rma olaylar\u0131nda `deltaX` ve `deltaY` \xFCzerinde kullan\u0131lan bir \xE7arpan","Windows ve Linux'da `Control` ve OSX'de `Command` ile e\u015Fle\u015Fir.","Windows ve Linux'da `Alt` ve OSX'de `Option` ile e\u015Fle\u015Fir.","Fare ile birden \xE7ok imle\xE7 eklenmesinde kullan\u0131lacak de\u011Fi\u015Ftirici. `ctrlCmd` Windows ve Linux'da `Control` ve OSX'de `Command` ile e\u015Fle\u015Fir. Tan\u0131ma Git ve Ba\u011Flant\u0131y\u0131 A\xE7 fare hareketleri, birden \xE7ok imle\xE7 de\u011Fi\u015Ftiricisi ile \xE7ak\u0131\u015Fmayacak \u015Fekilde uyum sa\u011Flarlar.","Dizelerin i\xE7inde h\u0131zl\u0131 \xF6nerileri etkinle\u015Ftir.","Yorumlar\u0131n i\xE7inde h\u0131zl\u0131 \xF6nerileri etkinle\u015Ftir.","Dizeler ve yorumlar d\u0131\u015F\u0131nda h\u0131zl\u0131 \xF6nerileri etkinle\u015Ftirin.","Yazarken \xF6nerilerin otomatik olarak g\xF6sterilip g\xF6sterilmeyece\u011Fini denetler","H\u0131zl\u0131 \xF6nerilerin g\xF6sterilmesinden \xF6nce ka\xE7 ms beklenece\u011Fini denetler","Siz tu\u015Flara bast\u0131k\xE7a parametre belgelerini ve t\xFCr bilgisini g\xF6steren a\xE7\u0131l\u0131r pencereyi etkinle\u015Ftirir.","D\xFCzenleyicinin k\xF6\u015Feli ayrac\u0131 a\xE7t\u0131ktan sonra otomatik olarak kapat\u0131p kapatmayaca\u011F\u0131n\u0131 denetler","D\xFCzenleyicinin sat\u0131r\u0131 yaz\u0131ld\u0131ktan sonra otomatik bi\xE7imlendirip bi\xE7imlendirmeyece\u011Fini denetler","D\xFCzenleyicinin yap\u0131\u015Ft\u0131r\u0131lan i\xE7eri\u011Fi otomatik olarak bi\xE7imlendirip bi\xE7imlendirmeyece\u011Fini denetler. Bir bi\xE7imlendirici mevcut olmal\u0131 ve belgede bir aral\u0131\u011F\u0131 bi\xE7imlendirebilmelidir.","D\xFCzenleyicinin, kullan\u0131c\u0131lar tu\u015Flara bast\u0131\u011F\u0131nda, sat\u0131rlar\u0131 yap\u0131\u015Ft\u0131rd\u0131\u011F\u0131nda veya ta\u015F\u0131d\u0131\u011F\u0131nda girintiyi otomatik olarak ayarlay\u0131p ayarlamayaca\u011F\u0131n\u0131 denetler. Dilin girintileme kurallar\u0131 mevcut olmal\u0131d\u0131r.","Tetikleyici karakterler yaz\u0131l\u0131rken otomatik olarak \xF6neri g\xF6sterilip g\xF6sterilmeyece\u011Fini denetler","'Tab' tu\u015Funa ek olarak - \xF6nerilerin 'Enter' tu\u015Funa bas\u0131ld\u0131\u011F\u0131nda kabul edilmesini denetler. Yeni sat\u0131r ekleme ya da \xF6neri kabul etme aras\u0131ndaki belirsizlikten ka\xE7\u0131nmaya yard\u0131mc\u0131 olur. 'smart' de\u011Feri, bir \xF6neri metinsel de\u011Fi\u015Fiklik yap\u0131yorsa, onu sadece Enter tu\u015Fu ile kabul etmeyi ifade eder","\xD6nerilerin tamamlama karakterlerinde kabul edilip edilmeyece\u011Fini denetler. \xD6rnek olarak; JavaScript'te noktal\u0131 virg\xFCl(';') \xF6neri kabul eden ve o karakteri giren tamamlama karakteri olabilir.","Par\xE7ac\u0131k \xF6nerilerini di\u011Fer \xF6nerilerin \xFCst\xFCnde\xA0g\xF6ster.","Par\xE7ac\u0131k \xF6nerilerini di\u011Fer \xF6nerilerin alt\u0131nda g\xF6ster.","Par\xE7ac\u0131k \xF6nerilerini di\u011Fer \xF6nerilerle birlikte g\xF6ster.","Par\xE7ac\u0131k \xF6nerilerini g\xF6sterme.","Par\xE7ac\u0131klar\u0131n di\u011Fer \xF6nerilerle g\xF6sterilip g\xF6sterilmeyece\u011Fini ve bunlar\u0131n nas\u0131l s\u0131ralanacaklar\u0131n\u0131 denetler.","Bir se\xE7im olmadan ge\xE7erli sat\u0131r\u0131 kopyalay\u0131p kopyalamamay\u0131 denetler.","Tamamlamalar\u0131n belgedeki s\xF6zc\xFCklere dayal\u0131 olarak hesaplan\u0131p hesaplanmayaca\u011F\u0131n\u0131 denetler.","\xD6neri arac\u0131n\u0131n yaz\u0131 tipi boyutu","\xD6neri arac\u0131n\u0131n sat\u0131r y\xFCksekli\u011Fi","D\xFCzenleyicinin se\xE7ime benzer e\u015Fle\u015Fmeleri vurgulay\u0131p vurgulamayaca\u011F\u0131n\u0131 denetler","D\xFCzenleyicinin semantik sembol tekrarlamalar\u0131n\u0131 vurgulay\u0131p vurgulamayaca\u011F\u0131n\u0131 denetler","Genel bak\u0131\u015F cetvelinde ayn\u0131 konumda g\xF6sterilebilecek s\xFCsleme say\u0131s\u0131n\u0131 denetler","Genel bak\u0131\u015F cetvelinin etraf\u0131na bir kenarl\u0131k \xE7izilmesi gerekip gerekmedi\u011Fini denetler.","\u0130mle\xE7 animasyon stilini denetler, olas\u0131 de\u011Ferler 'blink', 'smooth', 'phase', 'expand' ve 'solid'dir","Ctrl tu\u015Funa basarken fare tekerle\u011Fi ile d\xFCzenleyici yaz\u0131 tipini yak\u0131nla\u015Ft\u0131r\u0131n","\u0130mle\xE7 stilini denetler, kabul edilen de\u011Ferler: 'block', 'block-outline', 'line', 'line-thin', 'underline' ve 'underline-thin'","Yaz\u0131 tipi ligat\xFCrlerini etkinle\u015Ftirir","\u0130mlecin genel bak\u0131\u015F cetvelinde gizlenip gizlenmeyece\u011Fini denetler.","D\xFCzenleyicinin bo\u015Fluk karakterlerini nas\u0131l g\xF6sterece\u011Fini denetler, se\xE7enekler: 'none', 'boundary', ve 'all'. 'boundary' se\xE7ene\u011Fi s\xF6zc\xFCkler aras\u0131ndaki tek bo\u015Fluklar\u0131 g\xF6stermez.","D\xFCzenleyicinin kontrol karakterlerini g\xF6sterip g\xF6stermemesini denetler","D\xFCzenleyicinin girinti k\u0131lavuzlar\u0131n\u0131 g\xF6sterip g\xF6stermemesini denetler","D\xFCzenleyicinin ge\xE7erli sat\u0131r vurgusunu nas\u0131l g\xF6sterece\u011Fini denetler, se\xE7enekler: 'none', 'gutter', 'line', ve 'all'.","D\xFCzenleyicinin kod objektiflerini g\xF6sterip g\xF6stermedi\u011Fini denetler","D\xFCzenleyicide kod katlaman\u0131n etkin olup olmad\u0131\u011F\u0131n\u0131 denetler","Oluktaki kat kontrollerinin otomatik olarak gizlenip gizlenmeyece\u011Fini denetler.","E\u015Fle\u015Fen ayra\xE7lar\u0131, onlardan biri se\xE7ildi\u011Finde vurgula.","D\xFCzenleyicinin dikey glif bo\u015Flu\u011Funu olu\u015Fturup olu\u015Fturmayaca\u011F\u0131n\u0131 kontrol eder. Glif bo\u015Flu\u011Fu \xE7o\u011Funlukla hata ay\u0131klamak i\xE7in kullan\u0131l\u0131r.","Bo\u015Fluk ekleme ve silme sekme duraklar\u0131n\u0131 izler","Sondaki otomatik eklenen bo\u015Flu\u011Fu kald\u0131r","G\xF6zetleme d\xFCzenleyicilerini, i\xE7eriklerine \xE7ift t\u0131kland\u0131\u011F\u0131nda veya Escape tu\u015Funa bas\u0131ld\u0131\u011F\u0131nda bile a\xE7\u0131k tut.","D\xFCzenleyicinin se\xE7imleri s\xFCr\xFCkleyip b\u0131rakarak ta\u015F\u0131maya izin verip vermeyece\u011Fini denetler.","D\xFCzenleyici, bir Ekran Okuyucu'nun ne zaman ba\u011Fland\u0131\u011F\u0131n\u0131 alg\u0131lamak i\xE7in platform API'lar\u0131n\u0131 kullanacakt\u0131r.","D\xFCzenleyici bir Ekran Okuyucu ile kullan\u0131lmak \xFCzere kal\u0131c\u0131 olarak optimize edilecektir.","D\xFCzenleyici hi\xE7bir zaman bir Ekran Okuyucu ile kullan\u0131lmak \xFCzere optimize edilmeyecektir.","D\xFCzenleyicinin ekran okuyucular i\xE7in optimize edilmi\u015F bir modda \xE7al\u0131\u015F\u0131p \xE7al\u0131\u015Fmayaca\u011F\u0131n\u0131 denetler.","D\xFCzenleyicinin ba\u011Flant\u0131lar\u0131 otomatik alg\u0131lay\u0131p, onlar\u0131 t\u0131klanabilir yap\u0131p yapmayaca\u011F\u0131n\u0131 denetler","Kar\u015F\u0131la\u015Ft\u0131rma d\xFCzenleyicisinin farkl\u0131l\u0131klar\u0131 yan yana m\u0131 yoksa sat\u0131r i\xE7inde mi g\xF6sterece\u011Fini denetler","Kar\u015F\u0131la\u015Ft\u0131rma d\xFCzenleyicisinin ba\u015Ftaki veya sondaki bo\u015Fluklardaki de\u011Fi\u015Fmeleri farkl\u0131l\u0131k olarak g\xF6sterip g\xF6stermemesini denetler","Kar\u015F\u0131la\u015Ft\u0131rma d\xFCzenleyicisinin ekleme/\xE7\u0131karma de\u011Fi\u015Fiklikleri i\xE7in +/- g\xF6stergeleri g\xF6sterip g\xF6stermemesini denetler.","Linux birincil panosunun desteklenip desteklenmeyece\u011Fini denetler."],"vs/editor/common/config/editorOptions":["D\xFCzenleyici \u015Fu an eri\u015Filebilir de\u011Fil. Se\xE7enekler i\xE7in l\xFCtfen Alt+F1'e bas\u0131n.","D\xFCzenleyici i\xE7eri\u011Fi"],"vs/editor/common/controller/cursor":["Komut y\xFCr\xFCt\xFCl\xFCrken beklenmeyen \xF6zel durum olu\u015Ftu."],"vs/editor/common/model/textModelWithTokens":["Mod, girdiyi belirte\xE7lere ay\u0131r\u0131rken ba\u015Far\u0131s\u0131z oldu."],"vs/editor/common/modes/modesRegistry":["D\xFCz Metin"],"vs/editor/common/services/bulkEdit":["Bu dosyalar bu arada de\u011Fi\u015Ftirildi: {0}","D\xFCzenleme yap\u0131lmad\u0131","{1} dosyada {0} metin d\xFCzenlemesi yap\u0131ld\u0131","Bir dosyada {0} metin d\xFCzenlemesi yap\u0131ld\u0131"],"vs/editor/common/services/modelServiceImpl":["[{0}]\n{1}","[{0}] {1}"],"vs/editor/common/view/editorColorRegistry":["\u0130mlecin bulundu\u011Fu sat\u0131r\u0131n vurgusunun arka plan rengi.","\u0130mlecin bulundu\u011Fu sat\u0131r\u0131n kenarl\u0131\u011F\u0131n\u0131n arka plan rengi.","H\u0131zl\u0131 a\xE7ma ve bulma \xF6zellikleri gibi vurgulanan alanlar\u0131n arka plan rengi.","D\xFCzenleyici imlecinin rengi.","D\xFCzenleyici imlecinin arka plan rengi. Bir blok imlecinin kaplad\u0131\u011F\u0131 bir karakterin rengini \xF6zelle\u015Ftirmeyi sa\u011Flar.","D\xFCzenleyicideki bo\u015Fluk karakterlerinin rengi.","D\xFCzenleyici girinti k\u0131lavuzlar\u0131n\u0131n rengi.","D\xFCzenleyici sat\u0131r numaralar\u0131n\u0131n rengi.","D\xFCzenleyici cetvellerinin rengi.","D\xFCzenleyici kod objektiflerinin \xF6n plan rengi","E\u015Fle\u015Fen parantezlerin arka plan rengi","E\u015Fle\u015Fen parantez kutular\u0131n\u0131n rengi","Genel bak\u0131\u015F cetvelinin kenarl\u0131k rengi.","D\xFCzenleyici olu\u011Funun arka plan rengi. Oluk, glif bo\u015Fluklar\u0131n\u0131 ve sat\u0131r numaralar\u0131n\u0131 i\xE7erir.","D\xFCzenleyicideki hata karalamalar\u0131n\u0131n \xF6n plan rengi.","D\xFCzenleyicideki hata karalamalar\u0131n\u0131n kenarl\u0131k rengi.","D\xFCzenleyicideki uyar\u0131 karalamalar\u0131n\u0131n \xF6n plan rengi.","D\xFCzenleyicideki uyar\u0131 karalamalar\u0131n\u0131n kenarl\u0131k rengi."],"vs/editor/contrib/bracketMatching/common/bracketMatching":["Ayraca Git"],"vs/editor/contrib/caretOperations/common/caretOperations":["\u0130mleci Sola Ta\u015F\u0131","\u0130mleci Sa\u011Fa Ta\u015F\u0131"],"vs/editor/contrib/caretOperations/common/transpose":["Harfleri Birbirleriyle De\u011Fi\u015Ftir"],"vs/editor/contrib/clipboard/browser/clipboard":["Kes","Kopyala","Yap\u0131\u015Ft\u0131r","Sentaks Vurgulamas\u0131 \u0130le Kopyala"],"vs/editor/contrib/comment/common/comment":["Sat\u0131r Yorumunu A\xE7/Kapat","Sat\u0131r A\xE7\u0131klamas\u0131 Ekle","Sat\u0131r A\xE7\u0131klamas\u0131n\u0131 Kald\u0131r","Yorum Blo\u011Funu A\xE7/Kapat"],"vs/editor/contrib/contextmenu/browser/contextmenu":["D\xFCzenleyici Ba\u011Flam Men\xFCs\xFCn\xFC G\xF6ster"],"vs/editor/contrib/find/browser/findWidget":["Bul","Bul","\xD6nceki e\u015Fle\u015Fme","Sonraki e\u015Fle\u015Fme","Se\xE7imde bul","Kapat","De\u011Fi\u015Ftir","De\u011Fi\u015Ftir","De\u011Fi\u015Ftir","T\xFCm\xFCn\xFC De\u011Fi\u015Ftir","De\u011Fi\u015Ftirme modunu de\u011Fi\u015Ftir","Yaln\u0131zca ilk 999 sonu\xE7 vurguland\u0131, ancak t\xFCm bulma i\u015Flemleri metnin tamam\u0131 \xFCzerinde \xE7al\u0131\u015F\u0131yor.","{0}/{1}","Sonu\xE7 Yok"],"vs/editor/contrib/find/common/findController":["Bul","Sonrakini Bul","\xD6ncekini Bul","Sonraki Se\xE7imi Bul","\xD6nceki Se\xE7imi Bul","De\u011Fi\u015Ftir","Se\xE7imi Sonraki Bulunan E\u015Fle\u015Fmeye Ekle","Se\xE7imi \xD6nceki Bulunan E\u015Fle\u015Fmeye Ekle","Son Se\xE7imi Sonraki Bulunan E\u015Fle\u015Fmeye Ta\u015F\u0131","Son Se\xE7imi \xD6nceki Bulunan E\u015Fle\u015Fmeye Ta\u015F\u0131","Bulunan E\u015Fle\u015Fmenin T\xFCm Tekrarlamalar\u0131n\u0131 Se\xE7","T\xFCm Tekrarlamalar\u0131 De\u011Fi\u015Ftir","Sonraki Arama Terimini G\xF6ster","\xD6nceki Arama Terimini G\xF6ster"],"vs/editor/contrib/folding/browser/folding":["Katlamay\u0131 A\xE7","Katlamalar\u0131 \xD6zyinelemeli Olarak A\xE7","Katla","\xD6zyinelemeli Olarak Katla","Hepsini Katla","T\xFCm Katlamalar\u0131 A\xE7","{0}. D\xFCzeyi Katla"],"vs/editor/contrib/format/browser/formatActions":["{0}. sat\u0131rda 1 bi\xE7imlendirme d\xFCzenlemesi yap\u0131ld\u0131","{1}. sat\u0131rda {0} bi\xE7imlendirme d\xFCzenlemesi yap\u0131ld\u0131","{0} ve {1} sat\u0131rlar\u0131 aras\u0131nda 1 bi\xE7imlendirme d\xFCzenlemesi yap\u0131ld\u0131","{1} ve {2} sat\u0131rlar\u0131 aras\u0131nda {0} bi\xE7imlendirme d\xFCzenlemesi yap\u0131ld\u0131","Belgeyi Bi\xE7imlendir","Se\xE7imi Bi\xE7imlendir"],"vs/editor/contrib/goToDeclaration/browser/goToDeclarationCommands":["'{0}' i\xE7in tan\u0131m bulunamad\u0131","Tan\u0131m bulunamad\u0131"," \u2013 {0} tan\u0131m","Tan\u0131ma Git","Tan\u0131m\u0131 Yana A\xE7","Tan\u0131ma G\xF6z At","'{0}' i\xE7in uygulama bulunamad\u0131","Uygulama bulunamad\u0131"," \u2013 {0} uygulama","Uygulamaya Git","Uygulamaya G\xF6z At","'{0}' i\xE7in t\xFCr tan\u0131m\u0131 bulunamad\u0131","T\xFCr tan\u0131m\u0131 bulunamad\u0131"," \u2013 {0} t\xFCr tan\u0131m\u0131","T\xFCr Tan\u0131m\u0131na Git","T\xFCr Tan\u0131m\u0131na G\xF6z At"],"vs/editor/contrib/goToDeclaration/browser/goToDeclarationMouse":["{0} tan\u0131m\u0131 g\xF6stermek i\xE7in t\u0131klay\u0131n."],"vs/editor/contrib/gotoError/browser/gotoError":["({0}/{1})","Sonraki Hata veya Uyar\u0131ya Git","\xD6nceki Hata veya Uyar\u0131ya Git","D\xFCzenleyicinin i\u015Faret\xE7i gezinti arac\u0131n\u0131n hata rengi.","D\xFCzenleyicinin i\u015Faret\xE7i gezinti arac\u0131n\u0131n uyar\u0131 rengi.","D\xFCzenleyicinin i\u015Faret\xE7i gezinti arac\u0131n\u0131n arka plan\u0131."],"vs/editor/contrib/hover/browser/hover":["Ba\u011Flant\u0131 Vurgusunu G\xF6ster"],"vs/editor/contrib/hover/browser/modesContentHover":["Y\xFCkleniyor..."],"vs/editor/contrib/inPlaceReplace/common/inPlaceReplace":["\xD6nceki De\u011Ferle De\u011Fi\u015Ftir","Sonraki De\u011Ferle De\u011Fi\u015Ftir"],"vs/editor/contrib/linesOperations/common/linesOperations":["Sat\u0131r\u0131 Yukar\u0131 Kopyala","Sat\u0131r\u0131 A\u015Fa\u011F\u0131 Kopyala","Sat\u0131r\u0131 Yukar\u0131 Ta\u015F\u0131","Sat\u0131r\u0131 A\u015Fa\u011F\u0131 Ta\u015F\u0131","Sat\u0131rlar\u0131 Artan \u015Eekilde S\u0131rala","Sat\u0131rlar\u0131 Azalan \u015Eekilde S\u0131rala","Sondaki Bo\u015Flu\u011Fu K\u0131rp","Sat\u0131r\u0131 Sil","Sat\u0131r\u0131 Girintile","Sat\u0131r\u0131n Girintisini Azalt","\xDCste Sat\u0131r Ekle","Alta Sat\u0131r Ekle","Soldaki Her \u015Eeyi Sil","Sa\u011Fdaki Her \u015Eeyi Sil","Sat\u0131rlar\u0131 Birle\u015Ftir","\u0130mlecin etraf\u0131ndaki karakterleri birbirleriyle de\u011Fi\u015Ftir","B\xFCy\xFCk Harfe D\xF6n\xFC\u015Ft\xFCr","K\xFC\xE7\xFCk Harfe D\xF6n\xFC\u015Ft\xFCr"],"vs/editor/contrib/links/browser/links":["Ba\u011Flant\u0131y\u0131 izlemek i\xE7in Cmd tu\u015Funa basarak t\u0131klay\u0131n","Ba\u011Flant\u0131y\u0131 izlemek i\xE7in Ctrl tu\u015Funa basarak t\u0131klay\u0131n","Komutu y\xFCr\xFCtmek i\xE7in Cmd + t\u0131klama yap\u0131n","Komutu y\xFCr\xFCtmek i\xE7in Ctrl + t\u0131klama yap\u0131n","Ba\u011Flant\u0131y\u0131 izlemek i\xE7in Alt tu\u015Funa basarak t\u0131klay\u0131n","Komutu y\xFCr\xFCtmek i\xE7in Alt + t\u0131klama yap\u0131n","\xDCzg\xFCn\xFCz, bu ba\u011Flant\u0131 iyi olu\u015Fturulmam\u0131\u015F oldu\u011Fu i\xE7in a\xE7\u0131lamad\u0131: {0}","\xDCzg\xFCn\xFCz; bu ba\u011Flant\u0131, hedefi eksik oldu\u011Fu i\xE7in a\xE7\u0131lamad\u0131.","Ba\u011Flant\u0131y\u0131 A\xE7"],"vs/editor/contrib/multicursor/common/multicursor":["Yukar\u0131ya \u0130mle\xE7 Ekle","A\u015Fa\u011F\u0131ya \u0130mle\xE7 Ekle","Sat\u0131r Sonlar\u0131na \u0130mle\xE7 Ekle"],"vs/editor/contrib/parameterHints/browser/parameterHints":["Parametre \u0130pu\xE7lar\u0131n\u0131 Tetikle"],"vs/editor/contrib/parameterHints/browser/parameterHintsWidget":["{0}, ipucu"],"vs/editor/contrib/quickFix/browser/quickFixCommands":["D\xFCzeltmeleri G\xF6ster ({0})","D\xFCzeltmeleri G\xF6ster","H\u0131zl\u0131 D\xFCzeltme"],"vs/editor/contrib/referenceSearch/browser/referenceSearch":["\u2013 {0} ba\u015Fvuru","T\xFCm Ba\u015Fvurular\u0131 Bul"],"vs/editor/contrib/referenceSearch/browser/referencesController":["Y\xFCkleniyor..."],"vs/editor/contrib/referenceSearch/browser/referencesModel":["{0} yolunda, {1}. sat\u0131r {2}. s\xFCtundaki sembol","{0} i\xE7inde 1 sembol, tam yol {1}","{1} i\xE7inde {0} sembol, tam yol {2}","Sonu\xE7 bulunamad\u0131","{0} yolunda 1 sembol bulundu","{1} yolunda {0} sembol bulundu","{1} dosyada {0} sembol bulundu"],"vs/editor/contrib/referenceSearch/browser/referencesWidget":["Dosya \xE7\xF6z\xFCmlenemedi.","{0} ba\u015Fvuru","{0} ba\u015Fvuru","\xF6nizleme yok","Ba\u015Fvurular","Sonu\xE7 yok","Ba\u015Fvurular","G\xF6zetleme g\xF6r\xFCn\xFCm\xFC ba\u015Fl\u0131k alan\u0131n\u0131n arka plan rengi.","G\xF6zetleme g\xF6r\xFCn\xFCm\xFC ba\u015Fl\u0131\u011F\u0131n\u0131n rengi.","G\xF6zetleme g\xF6r\xFCn\xFCm\xFC ba\u015Fl\u0131k bilgisinin rengi.","G\xF6zetleme g\xF6r\xFCn\xFCm\xFC kenarl\u0131klar\u0131 ve ok i\u015Faretinin rengi.","G\xF6zetleme g\xF6r\xFCn\xFCm\xFC sonu\xE7 listesinin arka plan rengi.","G\xF6zetleme g\xF6r\xFCn\xFCm\xFC sonu\xE7 listesindeki sat\u0131r d\xFC\u011F\xFCmlerinin \xF6n plan rengi.","G\xF6zetleme g\xF6r\xFCn\xFCm\xFC sonu\xE7 listesindeki dosya d\xFC\u011F\xFCmlerinin \xF6n plan rengi.","G\xF6zetleme g\xF6r\xFCn\xFCm\xFC sonu\xE7 listesindeki se\xE7ilen girdinin arka plan rengi.","G\xF6zetleme g\xF6r\xFCn\xFCm\xFC sonu\xE7 listesindeki se\xE7ilen girdinin \xF6n plan rengi.","G\xF6zetleme g\xF6r\xFCn\xFCm\xFC d\xFCzenleyicisinin arka plan rengi.","G\xF6zetleme g\xF6r\xFCn\xFCm\xFC d\xFCzenleyicisindeki olu\u011Fun arka plan rengi.","G\xF6zetleme g\xF6r\xFCn\xFCm\xFC sonu\xE7 listesindeki e\u015Fle\u015Fme vurgusu rengi.","G\xF6zetleme g\xF6r\xFCn\xFCm\xFC d\xFCzenleyicisindeki e\u015Fle\u015Fme vurgusu rengi."],"vs/editor/contrib/rename/browser/rename":["Sonu\xE7 yok.","'{0}', '{1}' olarak ba\u015Far\u0131yla yeniden adland\u0131r\u0131ld\u0131. \xD6zet: {2}","\xDCzg\xFCn\xFCz, yeniden adland\u0131rma i\u015Flemi ba\u015Far\u0131s\u0131z oldu.","Sembol\xFC Yeniden Adland\u0131r"],"vs/editor/contrib/rename/browser/renameInputField":["Girdiyi yeniden adland\u0131r. Yeni ad\u0131 girin ve i\u015Flemek i\xE7in Enter'a bas\u0131n."],"vs/editor/contrib/smartSelect/common/smartSelect":["Se\xE7imi Geni\u015Flet","Se\xE7imi Daralt"],"vs/editor/contrib/suggest/browser/suggestController":["'{0}' kabul edildi\u011Fi i\xE7in \u015Fu metin eklendi: {1}","\xD6neriyi Tetikle"],"vs/editor/contrib/suggest/browser/suggestWidget":["\xD6neri arac\u0131n\u0131n arka plan rengi.","\xD6neri arac\u0131n\u0131n kenarl\u0131k rengi.","\xD6neri arac\u0131n\u0131n \xF6n plan rengi.","\xD6neri arac\u0131ndaki se\xE7ilen girdinin arka plan rengi.","\xD6neri arac\u0131ndaki e\u015Fle\u015Fme vurgular\u0131n\u0131n rengi.","Devam\u0131n\u0131 Oku...{0}","{0}, \xF6neri, detayl\u0131","{0}, \xF6neri","Daha az\u0131n\u0131 oku...{0}","Y\xFCkleniyor...","\xD6neri yok.","{0}, kabul edildi","{0}, \xF6neri, detayl\u0131","{0}, \xF6neri"],"vs/editor/contrib/toggleTabFocusMode/common/toggleTabFocusMode":["Tab Tu\u015Fu \u0130le Odak De\u011Fi\u015Ftirmeyi A\xE7/Kapat"],"vs/editor/contrib/wordHighlighter/common/wordHighlighter":["Bir de\u011Fi\u015Fkeni okumak gibi, okuma-eri\u015Fimi s\u0131ras\u0131ndaki bir sembol\xFCn arka plan rengi.","Bir de\u011Fi\u015Fkene yazmak gibi, yazma-eri\u015Fimi s\u0131ras\u0131ndaki bir sembol\xFCn arka plan rengi."],"vs/editor/contrib/zoneWidget/browser/peekViewWidget":["Kapat"],"vs/editor/standalone/browser/inspectTokens/inspectTokens":["Developer: Inspect Tokens"],"vs/editor/standalone/browser/quickOpen/gotoLine":["Go to line {0} and character {1}","Go to line {0}","Type a line number between 1 and {0} to navigate to","Type a character between 1 and {0} to navigate to","Go to line {0}","Type a line number, followed by an optional colon and a character number to navigate to","Go to Line..."],"vs/editor/standalone/browser/quickOpen/quickCommand":["{0}, commands","Type the name of an action you want to execute","Command Palette"],"vs/editor/standalone/browser/quickOpen/quickOutline":["{0}, symbols","Type the name of an identifier you wish to navigate to","Go to Symbol...","symbols ({0})","modules ({0})","classes ({0})","interfaces ({0})","methods ({0})","functions ({0})","properties ({0})","variables ({0})","variables ({0})","constructors ({0})","calls ({0})"],"vs/editor/standalone/browser/standaloneCodeEditor":["Editor content","Press Ctrl+F1 for Accessibility Options.","Press Alt+F1 for Accessibility Options."],"vs/editor/standalone/browser/toggleHighContrast/toggleHighContrast":["Toggle High Contrast Theme"],"vs/platform/configuration/common/configurationRegistry":["Varsay\u0131lan Yap\u0131land\u0131rma Ge\xE7ersiz K\u0131lmalar\u0131","{0} dili i\xE7in ge\xE7ersiz k\u0131l\u0131nacak d\xFCzenleyici ayarlar\u0131n\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131n.","Bir dil i\xE7in ge\xE7ersiz k\u0131l\u0131nacak d\xFCzenleyici ayarlar\u0131n\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131n.","'{0}' kaydedilemiyor. Bu, dile \xF6zg\xFC d\xFCzenleyici ayarlar\u0131n\u0131 tan\u0131mlamak i\xE7in '\\\\[.*\\\\]$' \xF6zellik kal\u0131b\u0131 ile e\u015Fle\u015Fir. 'configurationDefaults' \xF6gesini kullan\u0131n.","'{0}' kaydedilemiyor. Bu \xF6zellik zaten kay\u0131tl\u0131."],"vs/platform/keybinding/common/abstractKeybindingService":["({0}) \xF6\u011Fesine bas\u0131ld\u0131. Akorun ikinci tu\u015Fu bekleniyor...","({0}, {1}) tu\u015F bile\u015Fimi bir komut de\u011Fil."],"vs/platform/message/common/message":["Kapat","Daha Sonra","\u0130ptal"],"vs/platform/theme/common/colorRegistry":["Ge\xE7ersiz renk bi\xE7imi. #RGB, #RGBA, #RRGGBB veya #RRGGBBAA kullan\u0131n","\xC7al\u0131\u015Fma ekran\u0131nda kullan\u0131lan renkler.","Genel \xF6n plan rengi. Bu renk, bir bile\u015Fen taraf\u0131ndan ge\xE7ersiz k\u0131l\u0131nmad\u0131k\xE7a kullan\u0131l\u0131r.","Hata mesajlar\u0131 i\xE7in genel \xF6n plan rengi. Bu renk, bir bile\u015Fen taraf\u0131ndan ge\xE7ersiz k\u0131l\u0131nmad\u0131k\xE7a kullan\u0131l\u0131r.","Ek bilgi sa\u011Flayan a\xE7\u0131klama metni(\xF6rne\u011Fin bir etiket) i\xE7in \xF6n plan rengi.","Odaklan\u0131lan \xF6geler i\xE7in genel kenarl\u0131k rengi. Bu renk, bir bile\u015Fen taraf\u0131ndan ge\xE7ersiz k\u0131l\u0131nmad\u0131k\xE7a kullan\u0131l\u0131r.","Daha y\xFCksek kar\u015F\u0131tl\u0131k i\xE7in, \xF6gelerin etraf\u0131nda onlar\u0131 di\u011Ferlerinden ay\u0131racak ekstra bir kenarl\u0131k.","Daha y\xFCksek kar\u015F\u0131tl\u0131k i\xE7in, aktif \xF6gelerin etraf\u0131nda onlar\u0131 di\u011Ferlerinden ay\u0131racak ekstra bir kenarl\u0131k.","\xC7al\u0131\u015Fma ekran\u0131ndaki metin se\xE7imlerinin arka plan rengi(\xF6rne\u011Fin girdi alanlar\u0131 veya metin alanlar\u0131). Bunun, d\xFCzenleyicideki se\xE7imlere uygulanmayaca\u011F\u0131n\u0131 unutmay\u0131n.","Metin ay\u0131r\u0131c\u0131lar\u0131n rengi.","Metindeki ba\u011Flant\u0131lar\u0131n \xF6n plan rengi.","Metindeki aktif ba\u011Flant\u0131lar\u0131n \xF6n plan rengi.","\xD6nceden bi\xE7imlendirilmi\u015F metin par\xE7alar\u0131n\u0131n \xF6n plan rengi.","Metindeki al\u0131nt\u0131 bloklar\u0131n\u0131n arka plan rengi.","Metindeki al\u0131nt\u0131 bloklar\u0131n\u0131n kenarl\u0131k rengi.","Metindeki kod bloklar\u0131n\u0131n arka plan rengi.","Bul/de\u011Fi\u015Ftir gibi d\xFCzenleyici i\xE7indeki ara\xE7lar\u0131n g\xF6lge rengi.","Giri\u015F kutusu arka plan\u0131.","Giri\u015F kutusu \xF6n plan\u0131.","Giri\u015F kutusu kenarl\u0131\u011F\u0131.","Girdi alanlar\u0131ndaki aktif se\xE7eneklerin kenarl\u0131k rengi.","Yer tutucu metin i\xE7in girdi kutusu \xF6n plan rengi.","Bilgi \xF6nem derecesi i\xE7in girdi do\u011Frulama arka plan rengi.","Bilgi \xF6nem derecesi i\xE7in girdi do\u011Frulama kenarl\u0131k rengi.","Bilgi uyar\u0131s\u0131 i\xE7in girdi do\u011Frulama arka plan rengi.","Uyar\u0131 \xF6nem derecesi i\xE7in girdi do\u011Frulama kenarl\u0131k rengi.","Hata \xF6nem derecesi i\xE7in girdi do\u011Frulama arka plan rengi.","Hata \xF6nem derecesi i\xE7in girdi do\u011Frulama kenarl\u0131k rengi.","A\xE7\u0131l\u0131r kutu arka plan\u0131.","A\xE7\u0131l\u0131r kutu \xF6n plan\u0131.","A\xE7\u0131l\u0131r kutu kenarl\u0131\u011F\u0131.","Liste/A\u011Fa\xE7 aktifken odaklan\u0131lan \xF6genin Lise/A\u011Fa\xE7 arka plan rengi. Bir aktif liste/a\u011Fa\xE7, klavye oda\u011F\u0131ndad\u0131r; pasif olan odakta de\u011Fildir.","Liste/A\u011Fa\xE7 aktifken odaklan\u0131lan \xF6genin Lise/A\u011Fa\xE7 \xF6n plan rengi. Bir aktif liste/a\u011Fa\xE7, klavye oda\u011F\u0131ndad\u0131r; pasif olan odakta de\u011Fildir.","Liste/A\u011Fa\xE7 aktifken se\xE7ilen \xF6genin Lise/A\u011Fa\xE7 arka plan rengi. Bir aktif liste/a\u011Fa\xE7, klavye oda\u011F\u0131ndad\u0131r; pasif olan odakta de\u011Fildir.","Liste/A\u011Fa\xE7 aktifken se\xE7ilen \xF6genin Lise/A\u011Fa\xE7 \xF6n plan rengi. Bir aktif liste/a\u011Fa\xE7, klavye oda\u011F\u0131ndad\u0131r; pasif olan odakta de\u011Fildir.","Liste/A\u011Fa\xE7 pasifken se\xE7ilen \xF6genin Lise/A\u011Fa\xE7 arka plan rengi. Bir aktif liste/a\u011Fa\xE7, klavye oda\u011F\u0131ndad\u0131r; pasif olan odakta de\u011Fildir.","Liste/A\u011Fa\xE7 pasifken se\xE7ilen \xF6genin Lise/A\u011Fa\xE7 \xF6n plan rengi. Bir aktif liste/a\u011Fa\xE7, klavye oda\u011F\u0131ndad\u0131r; pasif olan odakta de\u011Fildir.","Liste/A\u011Fa\xE7 pasifken se\xE7ilen \xF6genin Lise/A\u011Fa\xE7 arka plan rengi. Bir aktif liste/a\u011Fa\xE7, klavye oda\u011F\u0131ndad\u0131r; pasif olan odakta de\u011Fildir.","Liste/A\u011Fa\xE7 pasifken se\xE7ilen \xF6genin Lise/A\u011Fa\xE7 \xF6n plan rengi. Bir aktif liste/a\u011Fa\xE7, klavye oda\u011F\u0131ndad\u0131r; pasif olan odakta de\u011Fildir.","Fare ile \xF6gelerin \xFCzerine gelindi\u011Finde Liste/A\u011Fa\xE7 arka plan\u0131.","Fare ile \xF6gelerin \xFCzerine gelindi\u011Finde Liste/A\u011Fa\xE7 \xF6n plan\u0131.","Fare ile \xF6geler ta\u015F\u0131n\u0131rken Liste/A\u011Fa\xE7 s\xFCr\xFCkle ve b\u0131rak arka plan\u0131.","Liste/A\u011Fa\xE7 i\xE7inde arama yaparken e\u015Fle\u015Fme vurgular\u0131n\u0131n Liste/A\u011Fa\xE7 \xF6n plan rengi.","Gruplama etiketleri i\xE7in h\u0131zl\u0131 se\xE7ici rengi.","Gruplama kenarl\u0131klar\u0131 i\xE7in h\u0131zl\u0131 se\xE7ici rengi.","Buton \xF6n plan rengi.","Buton arka plan rengi.","Fareyle \xFCzerine gelindi\u011Finde buton arka plan rengi.","G\xF6sterge arka plan rengi. G\xF6stergeler k\xFC\xE7\xFCk bilgi etiketleridir, \xF6r. arama sonucu say\u0131s\u0131 i\xE7in.","G\xF6sterge \xF6n plan rengi. G\xF6stergeler k\xFC\xE7\xFCk bilgi etiketleridir, \xF6r. arama sonucu say\u0131s\u0131 i\xE7in.","G\xF6r\xFCn\xFCm\xFCn kayd\u0131r\u0131ld\u0131\u011F\u0131n\u0131 belirtmek i\xE7in kayd\u0131rma \xE7ubu\u011Fu g\xF6lgesi.","Kayd\u0131rma \xE7ubu\u011Fu kayd\u0131rac\u0131n\u0131n arka plan rengi.","Fareyle \xFCzerine gelindi\u011Finde kayd\u0131rma \xE7ubu\u011Fu kayd\u0131rac\u0131n\u0131n arka plan rengi.","Kayd\u0131rma \xE7ubu\u011Fu kayd\u0131rac\u0131n\u0131n aktif iken arka plan rengi.","Uzun s\xFCren i\u015Flemleri g\xF6sterebilen ilerleme \xE7ubu\u011Funun arka plan rengi.","D\xFCzenleyici arka plan rengi.","D\xFCzenleyici varsay\u0131lan \xF6n plan rengi.","Bul/de\u011Fi\u015Ftir gibi d\xFCzenleyici ara\xE7lar\u0131n\u0131n arka plan rengi.","Edit\xF6r ara\xE7lar\u0131n\u0131n kenarl\u0131k rengi. Renk, ara\xE7 bir kenarl\u0131\u011F\u0131 olmas\u0131na karar verdi\u011Finde ve renk hi\xE7bir eklenti taraf\u0131ndan ge\xE7ersiz k\u0131l\u0131nmad\u0131\u011F\u0131nda kullan\u0131l\u0131r.","D\xFCzenleyici se\xE7iminin rengi.","Y\xFCksek kar\u015F\u0131tl\u0131k i\xE7in se\xE7ilen metnin rengi.","Bir pasif d\xFCzenleyicideki se\xE7imin rengi.","Se\xE7imle ayn\u0131 i\xE7eri\u011Fe sahip b\xF6lgelerin rengi.","Ge\xE7erli arama e\u015Fle\u015Fmesinin rengi.","Di\u011Fer arama e\u015Fle\u015Fmelerinin rengi.","Aramay\u0131 s\u0131n\u0131rlayan aral\u0131\u011F\u0131 renklendirin.","Ba\u011Flant\u0131 vurgusu g\xF6sterilen bir s\xF6zc\xFC\u011F\xFCn alt\u0131n\u0131 vurgulay\u0131n.","D\xFCzenleyici ba\u011Flant\u0131 vurgusunun arka plan rengi.","D\xFCzenleyici ba\u011Flant\u0131 vurgusunun kenarl\u0131k rengi.","Aktif ba\u011Flant\u0131lar\u0131n rengi.","Eklenen metnin arka plan rengi.","\xC7\u0131kar\u0131lan metnin arka plan rengi.","Eklenen metnin ana hat rengi.","\xC7\u0131kar\u0131lan metnin ana hat rengi.","Sat\u0131r i\xE7i birle\u015Ftirme \xE7ak\u0131\u015Fmalar\u0131nda ge\xE7erli \xFCstbilgi arka plan\u0131.","Sat\u0131r i\xE7i birle\u015Ftirme \xE7ak\u0131\u015Fmalar\u0131nda ge\xE7erli i\xE7erik arka plan\u0131.","Sat\u0131r i\xE7i birle\u015Ftirme \xE7ak\u0131\u015Fmalar\u0131nda gelen \xFCstbilgi arka plan\u0131.","Sat\u0131r i\xE7i birle\u015Ftirme \xE7ak\u0131\u015Fmalar\u0131nda gelen i\xE7erik arka plan\u0131.","Sat\u0131r i\xE7i birle\u015Ftirme \xE7ak\u0131\u015Fmalar\u0131nda ortak ata \xFCstbilgisi arka plan\u0131.","Sat\u0131r i\xE7i birle\u015Ftirme \xE7ak\u0131\u015Fmalar\u0131nda ortak ata i\xE7eri\u011Fi arka plan\u0131.","Sat\u0131r i\xE7i birle\u015Ftirme \xE7ak\u0131\u015Fmalar\u0131nda \xFCst bilgi ve ay\u0131r\u0131c\u0131daki kenarl\u0131k rengi.","Sat\u0131r i\xE7i birle\u015Ftirme \xE7ak\u0131\u015Fmalar\u0131nda ge\xE7erli genel bak\u0131\u015F cetveli \xF6n plan\u0131.","Sat\u0131r i\xE7i birle\u015Ftirme \xE7ak\u0131\u015Fmalar\u0131nda gelen genel bak\u0131\u015F cetveli \xF6n plan\u0131.","Sat\u0131r i\xE7i birle\u015Ftirme \xE7ak\u0131\u015Fmalar\u0131nda ortak ata genel bak\u0131\u015F cetveli \xF6n plan\u0131."]});