define("vs/editor/editor.main.nls.hu",{"vs/base/browser/ui/actionbar/actionbar":["{0} ({1})"],"vs/base/browser/ui/aria/aria":["{0} (ism\xE9t el\u0151fordult)"],"vs/base/browser/ui/findinput/findInput":["bemeneti adat"],"vs/base/browser/ui/findinput/findInputCheckboxes":["Kis- \xE9s nagybet\u0171k megk\xFCl\xF6nb\xF6ztet\xE9se","Csak teljes szavas egyez\xE9s","Regul\xE1ris kifejez\xE9s haszn\xE1lata"],"vs/base/browser/ui/inputbox/inputBox":["Hiba: {0}","Figyelmeztet\xE9s: {0}","Inform\xE1ci\xF3: {0}"],"vs/base/common/keybindingLabels":["Ctrl","Shift","Alt","Windows","Control","Shift","Alt","Parancs","Control","Shift","Alt","Windows"],"vs/base/common/severity":["Hiba","Figyelmeztet\xE9s","Inform\xE1ci\xF3"],"vs/base/parts/quickopen/browser/quickOpenModel":["{0}, v\xE1laszt\xF3","v\xE1laszt\xF3"],"vs/base/parts/quickopen/browser/quickOpenWidget":["Gyorsv\xE1laszt\xF3. Kezdjen el g\xE9pelni a tal\xE1lati lista sz\u0171k\xEDt\xE9s\xE9hez!","Gyorsv\xE1laszt\xF3"],"vs/base/parts/tree/browser/treeDefaults":["\xD6sszecsuk\xE1s"],"vs/editor/browser/widget/diffEditorWidget":["A f\xE1jlok nem hasonl\xEDthat\xF3k \xF6ssze, mert az egyik f\xE1jl t\xFAl nagy."],"vs/editor/browser/widget/diffReview":["Bez\xE1r\xE1s","{0}. elt\xE9r\xE9s, \xF6sszesen: {1}. Eredeti: {2}., {3}. sorok, m\xF3dos\xEDtott: {4}., {5}. sorok","\xFCres","eredeti {0}., m\xF3dos\xEDtott {1}.: {2}","+ m\xF3dos\xEDtott {0}.: {1}","- eredeti {0}.: {1}","Ugr\xE1s a k\xF6vetkez\u0151 elt\xE9r\xE9sre","Ugr\xE1s az el\u0151z\u0151 elt\xE9r\xE9sre"],"vs/editor/common/config/commonEditorConfig":["Szerkeszt\u0151ablak","Ez a be\xE1ll\xEDt\xE1s a bet\u0171k\xE9szletet hat\xE1rozza meg.","Meghat\xE1rozza a bet\u0171vastags\xE1got.","Meghat\xE1rozza a bet\u0171 m\xE9ret\xE9t, pixelekben.","Meghat\xE1rozza a sormagass\xE1got. A 0 \xE9rt\xE9k haszn\xE1lata eset\xE9n a sormagass\xE1g a fontSize \xE9rt\xE9k\xE9b\u0151l van sz\xE1molva.","Meghat\xE1rozza a bet\u0171k\xF6zt, pixelekben.","Meghat\xE1rozza, hogy megjelenjenek-e a sorsz\xE1mok. A lehets\xE9ges \xE9rt\xE9kek 'on', 'off' \xE9s 'relative'. A 'relative' \xE9rt\xE9k haszn\xE1lata eset\xE9n a kurzor aktu\xE1lis poz\xEDci\xF3j\xE1hoz k\xE9pest sz\xE1m\xEDtott sorsz\xE1m jelenik meg.","Azon oszlopok list\xE1ja, ahol f\xFCgg\u0151leges seg\xE9dvonal jelenjen meg.","Azon karakterek list\xE1ja, amelyek sz\xF3elv\xE1laszt\xF3nak vannak tekintve szavakkal kapcsolatos navig\xE1ci\xF3 vagy m\u0171veletek sor\xE1n.","Egy tabul\xE1tor h\xE1ny sz\xF3k\xF6znek felel meg. Ez a be\xE1ll\xEDt\xE1s fel\xFCl\xEDr\xE1sra ker\xFCl a f\xE1jl tartalma alapj\xE1n, ha az 'editor.detectIndentation' be\xE1ll\xEDt\xE1s akt\xEDv.","A v\xE1rt \xE9rt\xE9k 'number' t\xEDpus\xFA. Megjegyz\xE9s: az \"auto\" \xE9rt\xE9ket az 'editor.detectIndentation' be\xE1ll\xEDt\xE1s helyettes\xEDti.","Tabul\xE1tor billenty\u0171 lenyom\xE1s\xE1n\xE1l sz\xF3k\xF6z\xF6k legyenek-e besz\xFArva.  Ez a be\xE1ll\xEDt\xE1s fel\xFCl\xEDr\xE1sra ker\xFCl a f\xE1jl tartalma alapj\xE1n, ha az 'editor.detectIndentation' be\xE1ll\xEDt\xE1s akt\xEDv.","A v\xE1rt \xE9rt\xE9k 'boolean' t\xEDpus\xFA. Megjegyz\xE9s: az \"auto\" \xE9rt\xE9ket az 'editor.detectIndentation' be\xE1ll\xEDt\xE1s helyettes\xEDti.","F\xE1jl megnyit\xE1sakor az `editor.tabSize` \xE9s az `editor.insertSpaces` \xE9rt\xE9ke a f\xE1jl tartalma alapj\xE1n lesz meghat\xE1rozva.","Itt adhat\xF3 meg, hogy a kijel\xF6lt elemek sarkai lekerek\xEDtettek legyenek-e","Meghat\xE1rozza, hogy a szerkeszt\u0151ablak g\xF6rgethet\u0151-e az utols\xF3 sor ut\xE1n.","Meghat\xE1rozza, hogy megjelenjen-e a k\xF3dt\xE9rk\xE9p.","Meghat\xE1rozza, hogy automatikusan el legyen-e rejtve a k\xF3dt\xE9rk\xE9pes g\xF6rget\u0151s\xE1v.","Meghat\xE1rozza, hogy a t\xE9nyleges karakterek legyenek-e megjelen\xEDtve (sz\xEDnes t\xE9glalapok helyett)","Meghat\xE1rozza, hogy a k\xF3dt\xE9rk\xE9pen legfeljebb h\xE1ny oszlop legyen kirajzolva.","Meghat\xE1rozza, hogy a keres\xE9s modulba automatikusan beker\xFClj\xF6n-e a szerkeszt\u0151ablakban kiv\xE1lasztott sz\xF6veg.","Meghat\xE1rozza, hogy a keres\xE9s a kijel\xF6l\xE9sben be\xE1ll\xEDt\xE1s be van-e kapcsolva, ha t\xF6bb karakternyi vagy sornyi sz\xF6veg ki van jel\xF6lve a szerkeszt\u0151ablakban.","A sorok soha nem lesznek t\xF6rdelve.","A sorok t\xF6rdelve lesznek a n\xE9zetablak sz\xE9less\xE9g\xE9n\xE9l.","A sorok t\xF6rdelve lesznek az `editor.wordWrapColumn` oszlopn\xE1l.","A sorok t\xF6rdelve lesznek a n\xE9zetablak sz\xE9less\xE9g\xE9nek \xE9s az `editor.wordWrapColumn` \xE9rt\xE9k\xE9nek minimum\xE1n\xE1l.","Ez a be\xE1ll\xEDt\xE1s meghat\xE1rozza, hogy a sorok hogyan legyenek t\xF6rdelve. Lehets\xE9ges \xE9rt\xE9kek:\n- 'off' (nincs sort\xF6r\xE9s)\n- 'on' (sort\xF6r\xE9s a n\xE9zetablakban)\n- 'wordWrapColumn' (sort\xF6r\xE9s az `editor.wordWrapColumn` oszlopn\xE1l) vagy\n- 'bounded' (sort\xF6r\xE9s az `editor.wordWrapColumn` \xE9s a n\xE9zetablak minimum\xE1n\xE1l)","Meghat\xE1rozza a sort\xF6r\xE9shez haszn\xE1lt oszlopsz\xE1mot a szerkeszt\u0151ablakban, ha az `editor.wordWrap` \xE9rt\xE9ke 'wordWrapColumn' vagy 'bounded'.","Meghat\xE1rozza a t\xF6rdelt sorok beh\xFAz\xE1s\xE1t. \xC9rt\xE9ke 'none', 'same' vagy 'indent' lehet.","Az eg\xE9r g\xF6rget\xE9si esem\xE9nyein\xE9l keletkez\u0151 `deltaX` \xE9s `deltaY` param\xE9terek szorz\xF3ja","Windows \xE9s Linux alatt a `Control`, OSX alatt a `Command` billenty\u0171t jelenti.","Windows \xE9s Linux alatt az `Alt`, OSX alatt az `Option` billenty\u0171t jelenti.","T\xF6bb kurzor hozz\xE1ad\xE1s\xE1hoz haszn\xE1lt m\xF3dos\xEDt\xF3billenty\u0171. A `ctrlCmd` Windows \xE9s Linux alatt a `Control`, OSX alatt a `Command` billenty\u0171t jelenti. A Defin\xEDci\xF3 megkeres\xE9se \xE9s Hivatkoz\xE1s megnyit\xE1sa eg\xE9rgesztusok automatikusan alkalmazkodnak \xFAgy, hogy ne \xFCtk\xF6zzenek a t\xF6bbkurzorhoz tartoz\xF3 m\xF3dos\xEDt\xF3val.","Kieg\xE9sz\xEDt\xE9si javaslatok enged\xE9lyez\xE9se karakterl\xE1ncokban (stringekben)","Kieg\xE9sz\xEDt\xE9si javaslatok enged\xE9lyez\xE9se megjegyz\xE9sekben","Kieg\xE9sz\xEDt\xE9si javaslatok enged\xE9lyez\xE9se karakterl\xE1ncokon (stringeken) \xE9s megjegyz\xE9seken k\xEDv\xFCl","Meghat\xE1rozza, hogy automatikusan megjelenjenek-e a javaslatok g\xE9pel\xE9s k\xF6zben","Meghat\xE1rozza, hogy h\xE1ny ezredm\xE1sodperc k\xE9sleltet\xE9ssel jelenjenek meg a kieg\xE9sz\xEDt\xE9si javaslatok","Param\xE9terinform\xE1ci\xF3kat \xE9s t\xEDpusinform\xE1ci\xF3kat tartalmaz\xF3 felugr\xF3 ablak enged\xE9lyez\xE9se g\xE9pel\xE9s k\xF6zben","Meghat\xE1rozza, hogy a szerkeszt\u0151 automatikusan besz\xFArja-e a nyit\xF3 z\xE1r\xF3jelek z\xE1r\xF3 p\xE1rj\xE1t","Meghat\xE1rozza, hogy a szerkeszt\u0151 automatikusan form\xE1zza-e a sort a g\xE9pel\xE9s ut\xE1n","Meghat\xE1rozza, hogy a szerkeszt\u0151 automatikusan form\xE1zza-e a beillesztett tartalmat. Ehhez sz\xFCks\xE9g van egy form\xE1z\xF3ra, illetve a form\xE1z\xF3nak tudnia kell a dokumentum egy r\xE9sz\xE9t form\xE1zni.","Meghat\xE1rozza, hogy a szerkeszt\u0151ablak automatikusan \xE1ll\xEDtsa-e az indent\xE1l\xE1st mik\xF6zben a felhaszn\xE1l\xF3 g\xE9pel, beilleszt vagy mozgatja a sorokat. Az adott nyelv indent\xE1l\xE1si szab\xE1lyainak rendelkez\xE9sre kell \xE1llnia.","Itt adhat\xF3 meg, hogy esem\xE9nyind\xEDt\xF3 karakterek be\xEDr\xE1sakor automatikusan megjelenjenek-e a javaslatok","Meghat\xE1rozza, hogy a javaslatok az 'Enter' gomb le\xFCt\xE9s\xE9re is el legyenek fogadva a 'Tab' mellett. Seg\xEDt feloldani a bizonytalans\xE1got az \xFAj sorok beilleszt\xE9se \xE9s a javaslatok elfogad\xE1sa k\xF6z\xF6tt. A 'smart' \xE9rt\xE9k azt jelenti, hogy csak akkor fogadja el a javaslatot az Enter le\xFCt\xE9se eset\xE9n, ha az m\xF3dos\xEDtja a sz\xF6veget.","Meghat\xE1rozza, hogy a javaslaok a z\xE1r\xF3karakterek le\xFCt\xE9s\xE9re is el legyenek fogadva. A JavaScriptben p\xE9ld\xE1ul a pontosvessz\u0151 (';') sz\xE1m\xEDt z\xE1r\xF3karakternek, le\xFCt\xE9s\xE9re a javaslat elfogad\xE1sra ker\xFCl \xE9s beilleszt\u0151dik az adott karakter. ","A javasolt k\xF3dr\xE9szletek a t\xF6bbi javaslat el\u0151tt jelenjenek meg.","A javasolt k\xF3dr\xE9szletek a t\xF6bbi javaslat ut\xE1n jelenjenek meg.","A javasolt k\xF3dr\xE9szletek a t\xF6bbi javaslattal egy\xFCtt jelenjenek meg.","Ne jelenjenek meg a javasolt k\xF3dr\xE9szletek.","Meghat\xE1rozza, hogy a k\xF3dt\xF6red\xE9kek megjelenjenek-e a javaslatok k\xF6z\xF6tt, illetve hogy hogyan legyenek rendezve.","Meghat\xE1rozza, hogy kijel\xF6l\xE9s n\xE9lk\xFCli m\xE1sol\xE1s eset\xE9n a teljes sor legyen-e m\xE1solva.","Meghat\xE1rozza, hogy a kieg\xE9sz\xEDt\xE9sek list\xE1ja a dokumentumban l\xE9v\u0151 sz\xF6vegek alapj\xE1n legyen-e meghat\xE1rozva.","Az aj\xE1nl\xE1sokat tartalmaz\xF3 modul bet\u0171m\xE9rete","Az aj\xE1nl\xE1sokat tartalmaz\xF3 modul sormagass\xE1ga","Itt adhat\xF3 meg, hogy a szerkeszt\u0151 kiemelje-e a kijel\xF6l\xE9shez hasonl\xF3 tal\xE1latokat","Meghat\xE1rozza, hogy a szerkeszt\u0151ablakban ki legyenek-e emelve a szimb\xF3lum szemantikailag hozz\xE1 tartoz\xF3 el\u0151fordul\xE1sai.","Meghat\xE1rozza, hogy h\xE1ny dekor\xE1ci\xF3 jelenhet meg azonos poz\xEDci\xF3ban az \xE1ttekint\u0151 s\xE1von.","Meghat\xE1rozza, hogy legyen-e kerete az \xE1ttekint\u0151 s\xE1vnak.","Meghat\xE1rozza a kurzor anim\xE1ci\xF3j\xE1nak st\xEDlus\xE1t. Lehets\xE9ges \xE9rt\xE9kek: 'blink', 'smooth', 'phase', 'expand' vagy 'solid'","A szerkeszt\u0151ablak bet\u0171t\xEDpus\xE1nak nagy\xEDt\xE1sa vagy kicsiny\xEDt\xE9se az eg\xE9rg\xF6rg\u0151 Ctrl lenyom\xE1sa mellett t\xF6rt\xE9n\u0151 haszn\xE1lata eset\xE9n","Meghat\xE1rozza a kurzor st\xEDlus\xE1t. Lehets\xE9ges \xE9rt\xE9kek: 'block', 'block-outline', 'line', 'line-thin', 'underline' vagy 'underline-thin'","Enged\xE9lyezi a bet\u0171t\xEDpusban tal\xE1lhat\xF3 ligat\xFAr\xE1k haszn\xE1lat\xE1t","Meghat\xE1rozza, hogy a kurzor poz\xEDci\xF3ja el legyen-e rejtve az \xE1ttekint\u0151 s\xE1von.","Meghat\xE1rozza, hogy a szerkeszt\u0151ablakban hogyan legyenek kirajzolva a sz\xF3k\xF6z karakterek. Lehets\xE9ges \xE9rt\xE9kek: 'none', 'boundary', vagy 'all'. A 'boundary' be\xE1ll\xEDt\xE1s eset\xE9n, ha szavak k\xF6z\xF6tt egyetlen sz\xF3k\xF6z tal\xE1lhat\xF3, akkor az nem lesz kirajzolva.","Meghat\xE1rozza, hogy a szerkeszt\u0151ablakban ki legyenek-e rajzolva a vez\xE9rl\u0151karakterek.","Meghat\xE1rozza, hogy a szerkeszt\u0151ablakban ki legyenek-e rajzolva az indent\xE1l\xE1si seg\xE9dvonalak.","Meghat\xE1rozza, hogy a szerkeszt\u0151ablakban hogyan legyen kirajzolva az aktu\xE1lis sor kiemel\xE9se. Lehets\xE9ges \xE9rt\xE9kek: 'none', 'gutter', 'line', vagy 'all'.","Meghat\xE1rozza, hogy megjelenjenek-e a k\xF3dlencs\xE9k","Meghat\xE1rozza, hogy enged\xE9lyezve van-e a k\xF3dr\xE9szletek bez\xE1r\xE1sa a szerkeszt\u0151ablakban.","Meghat\xE1rozza, hogy a k\xF3dr\xE9szletek bez\xE1r\xE1s\xE1hoz tartoz\xF3 vez\xE9rl\u0151elemek automatikusan el legyenek-e rejtve.","Z\xE1r\xF3jel kiv\xE1laszt\xE1sa eset\xE9n a hozz\xE1tartoz\xF3 z\xE1r\xF3jel kiemel\xE9se.","Meghat\xE1rozza, hogy legyen-e vertik\xE1lis szimb\xF3lummarg\xF3 a szerkeszt\u0151ablakban. A szimb\xF3lummarg\xF3 els\u0151sorban hibakeres\xE9sn\xE9l van haszn\xE1lva.","Sz\xF3k\xF6z\xF6k beilleszt\xE9se \xE9s t\xF6rl\xE9se sor\xE1n k\xF6vetve vannak a tabul\xE1torok.","A sorok v\xE9g\xE9n l\xE9v\u0151, automatikusan beillesztett sz\xF3k\xF6z\xF6k elt\xE1vol\xEDt\xE1sa","A betekint\u0151ablakok maradjanak nyitva akkor is, ha dupl\xE1n kattintanak a tartalm\xE1ra vagy megnyomj\xE1k az Escape gombot.","Meghat\xE1rozza, hogy a szerkeszt\u0151ablakban enged\xE9lyezett-e a kijel\xF6lt sz\xF6vegr\xE9szletek \xE1helyez\xE9se h\xFAz\xE1ssal.","A szerkeszt\u0151 a platform \xE1ltal biztos\xEDtott API-kat haszn\xE1lja annak meg\xE1llap\xEDt\xE1s\xE1hoz, hogy van-e k\xE9perny\u0151olvas\xF3 csatlakoztatva.","A szerkeszt\u0151 folyamatos k\xE9perny\u0151olvas\xF3val val\xF3 haszn\xE1lat\xE1ra van optimaliz\xE1lva.","A szerkeszt\u0151 soha nincs k\xE9perny\u0151olvas\xF3 haszn\xE1lat\xE1ra optimaliz\xE1lva.","Meghat\xE1rozza, hogy a szerkeszt\u0151 olyan m\xF3dban fusson-e, ami optimaliz\xE1lva van k\xE9perny\u0151olvas\xF3val val\xF3 haszn\xE1lathoz.","Meghat\xE1rozza, hogy a szerkeszt\u0151ablak \xE9rz\xE9kelje-e a hivatkoz\xE1sokat, \xE9s kattinthat\xF3v\xE1 tegye-e \u0151ket.","Meghat\xE1rozza, hogy a differenciaszerkeszt\u0151 ablakban egym\xE1s mellett vagy a sorban jelenjenek meg az elt\xE9r\xE9sek","Meghat\xE1rozza, hogy a differenciaszerkeszt\u0151 ablakban megjelenjenek-e a sor elej\xE9n vagy v\xE9g\xE9n a sz\xF3k\xF6z\xF6kben tal\xE1lt k\xFCl\xF6nbs\xE9gek","Meghat\xE1rozza, hogy a differenciaszerkeszt\u0151 ablakban megjelenjenek-e a +/- jelz\u0151k az hozz\xE1adott/elt\xE1vol\xEDtott v\xE1ltoz\xE1sokn\xE1l","Meghat\xE1rozza-e, hogy t\xE1mogatva van-e az els\u0151dleges v\xE1g\xF3lap Linux alatt"],"vs/editor/common/config/editorOptions":["A szerkeszt\u0151ablak jelenleg nem el\xE9rhet\u0151. Nyomja meg az Alt+F1-et a be\xE1ll\xEDt\xE1si lehet\u0151s\xE9gek megjelen\xEDt\xE9s\xE9hez!","Szerkeszt\u0151ablak tartalma"],"vs/editor/common/controller/cursor":["V\xE1ratlan kiv\xE9tel egy parancs v\xE9grehajt\xE1sa sor\xE1n."],"vs/editor/common/model/textModelWithTokens":["Ebben az \xFCzemm\xF3dban nem siker\xFClt lexik\xE1lis elemekre bontani a bemenetet."],"vs/editor/common/modes/modesRegistry":["Egyszer\u0171 sz\xF6veg"],"vs/editor/common/services/bulkEdit":["A k\xF6vetkez\u0151 f\xE1jlok m\xF3dosultak id\u0151k\xF6zben: {0}","Nem t\xF6rt\xE9ntek v\xE1ltoztat\xE1sok","{0} v\xE1ltoztat\xE1st v\xE9gzett {0} f\xE1jlban","{0} v\xE1ltoztat\xE1st v\xE9gzett egy f\xE1jlban"],"vs/editor/common/services/modelServiceImpl":["[{0}]\n{1}","[{0}] {1}"],"vs/editor/common/view/editorColorRegistry":["A kurzor poz\xEDci\xF3j\xE1n tal\xE1lhat\xF3 sor kiemel\xE9si h\xE1tt\xE9rsz\xEDne.","A kurzor poz\xEDci\xF3j\xE1n tal\xE1lhat\xF3 sor keretsz\xEDne.","A kiemelt ter\xFCletek h\xE1tt\xE9rsz\xEDne, pl. a gyors megnyit\xE1s \xE9s keres\xE9s funkci\xF3kn\xE1l.","A szerkeszt\u0151ablak kurzor\xE1nak sz\xEDne.","A szerkeszt\u0151ablak kurzor\xE1nak h\xE1tt\xE9rsz\xEDne. Lehet\u0151v\xE9 teszik az olyan karakterek sz\xEDn\xE9nek m\xF3dos\xEDt\xE1s\xE1t, amelyek f\xF6l\xF6tt egy blokk-t\xEDpus\xFA kurzor \xE1ll.","A szerkeszt\u0151ablakban tal\xE1lhat\xF3 sz\xF3k\xF6z karakterek sz\xEDne.","A szerkeszt\u0151ablak seg\xE9dvonalainak sz\xEDne.","A szerkeszt\u0151ablak sorsz\xE1mainak sz\xEDne.","A szerkeszt\u0151ablak s\xE1vjainak sz\xEDne.","A szerkeszt\u0151ablakban tal\xE1lhat\xF3 k\xF3dlencs\xE9k el\u0151t\xE9rsz\xEDne","Hozz\xE1tartoz\xF3 z\xE1r\xF3jelek h\xE1tt\xE9rsz\xEDne","Az \xF6sszetartoz\xF3 z\xE1r\xF3jelek doboz\xE1nak sz\xEDne","Az \xE1ttekint\u0151 s\xE1v keretsz\xEDne.","A szerkeszt\u0151ablag marg\xF3j\xE1nak h\xE1tt\xE9rsz\xEDne. A marg\xF3n tal\xE1lhat\xF3 a szimb\xF3lummarg\xF3 \xE9s a sorsz\xE1mok.","A hib\xE1kat jelz\u0151 hull\xE1mvonal el\u0151t\xE9rsz\xEDne a szerkeszt\u0151ablakban.","A hib\xE1kat jelz\u0151 hull\xE1mvonal keretsz\xEDne a szerkeszt\u0151ablakban.","A figyelmeztet\xE9seket jelz\u0151 hull\xE1mvonal el\u0151t\xE9rsz\xEDne a szerkeszt\u0151ablakban.","A figyelmeztet\xE9seket jelz\u0151 hull\xE1mvonal keretsz\xEDne a szerkeszt\u0151ablakban."],"vs/editor/contrib/bracketMatching/common/bracketMatching":["Ugr\xE1s a z\xE1r\xF3jelre"],"vs/editor/contrib/caretOperations/common/caretOperations":["Kurzor mozgat\xE1sa balra","Kurzor mozgat\xE1sa jobbra"],"vs/editor/contrib/caretOperations/common/transpose":["Bet\u0171k megcser\xE9l\xE9se"],"vs/editor/contrib/clipboard/browser/clipboard":["Kiv\xE1g\xE1s","M\xE1sol\xE1s","Beilleszt\xE9s","M\xE1sol\xE1s szintaktikai kiemel\xE9ssel"],"vs/editor/contrib/comment/common/comment":["Egysoros megjegyz\xE9s ki-/bekapcsol\xE1sa","Egysoros megjegyz\xE9s hozz\xE1ad\xE1sa","Egysoros megjegyz\xE9s elt\xE1vol\xEDt\xE1sa","Megjegyz\xE9sblokk ki-/bekapcsol\xE1sa"],"vs/editor/contrib/contextmenu/browser/contextmenu":["Szerkeszt\u0151ablak helyi men\xFCj\xE9nek megjelen\xEDt\xE9se"],"vs/editor/contrib/find/browser/findWidget":["Keres\xE9s","Keres\xE9s","El\u0151z\u0151 tal\xE1lat","K\xF6vetkez\u0151 tal\xE1lat","Keres\xE9s kijel\xF6l\xE9sben","Bez\xE1r\xE1s","Csere","Csere","Csere","Az \xF6sszes el\u0151fordul\xE1s cser\xE9je","V\xE1lt\xE1s csere m\xF3dra","Csak az els\u0151 999 tal\xE1lat van kiemelve, de minden keres\xE9si m\u0171velet a teljes sz\xF6veggel dolgozik.","{0} (\xF6sszesen {1})","Nincs eredm\xE9ny"],"vs/editor/contrib/find/common/findController":["Keres\xE9s","K\xF6vetkez\u0151 tal\xE1lat","El\u0151z\u0151 tal\xE1lat","K\xF6vetkez\u0151 kijel\xF6l\xE9s","El\u0151z\u0151 kijel\xF6l\xE9s","Csere","Kijel\xF6l\xE9s hozz\xE1ad\xE1sa a k\xF6vetkez\u0151 keres\xE9si tal\xE1lathoz","Kijel\xF6l\xE9s hozz\xE1ad\xE1sa az el\u0151z\u0151 keres\xE9si tal\xE1lathoz","Utols\xF3 kijel\xF6l\xE9s \xE1thelyez\xE9se a k\xF6vetkez\u0151 keres\xE9si tal\xE1latra","Utols\xF3 kijel\xF6l\xE9s \xE1thelyez\xE9se az el\u0151z\u0151 keres\xE9si tal\xE1latra","Az \xF6sszes keres\xE9si tal\xE1lat kijel\xF6l\xE9se","Minden el\u0151fordul\xE1s m\xF3dos\xEDt\xE1sa","K\xF6vetkez\u0151 keres\xE9si kifejez\xE9s megjelen\xEDt\xE9se","El\u0151z\u0151 keres\xE9si kifejez\xE9s megjelen\xEDt\xE9se"],"vs/editor/contrib/folding/browser/folding":["Kibont\xE1s","Kibont\xE1s rekurz\xEDvan","Bez\xE1r\xE1s","Bez\xE1r\xE1s rekurz\xEDvan","Az \xF6sszes bez\xE1r\xE1sa","Az \xF6sszes kinyit\xE1sa","{0} szint\u0171 blokkok bez\xE1r\xE1sa"],"vs/editor/contrib/format/browser/formatActions":["Egy form\xE1z\xE1st v\xE9gzett a(z) {0}. sorban","{0} form\xE1z\xE1st v\xE9gzett a(z) {1}. sorban","Egy form\xE1z\xE1st v\xE9gzett a(z) {0}. \xE9s {1}. sorok k\xF6z\xF6tt","{0} form\xE1z\xE1st v\xE9gzett a(z) {1}. \xE9s {2}. sorok k\xF6z\xF6tt","Dokumentum form\xE1z\xE1sa","Kijel\xF6lt tartalom form\xE1z\xE1sa"],"vs/editor/contrib/goToDeclaration/browser/goToDeclarationCommands":["Nem tal\xE1lhat\xF3 a(z) '{0}' defin\xEDci\xF3ja","Defin\xEDci\xF3 nem tal\xE1lhat\xF3"," \u2013 {0} defin\xEDci\xF3","Ugr\xE1s a defin\xEDci\xF3ra","Defin\xEDci\xF3 megnyit\xE1sa oldalt","Betekint\xE9s a defin\xEDci\xF3ba","Nem tal\xE1lhat\xF3 a(z) '{0}' implement\xE1ci\xF3ja","Implement\xE1ci\xF3 nem tal\xE1lhat\xF3"," \u2013 {0} implement\xE1ci\xF3","Ugr\xE1s az implement\xE1ci\xF3ra","Betekint\xE9s az implement\xE1ci\xF3ba","Nem tal\xE1lhat\xF3 a(z) '{0}' t\xEDpusdefin\xEDci\xF3ja","T\xEDpusdefin\xEDci\xF3 nem tal\xE1lhat\xF3"," \u2013 {0} t\xEDpusdefin\xEDci\xF3","Ugr\xE1s a t\xEDpusdefin\xEDci\xF3ra","Betekint\xE9s a t\xEDpusdefin\xEDci\xF3ba"],"vs/editor/contrib/goToDeclaration/browser/goToDeclarationMouse":["Kattintson {0} defin\xEDci\xF3 megjelen\xEDt\xE9s\xE9hez."],"vs/editor/contrib/gotoError/browser/gotoError":["({0}/{1})","K\xF6vetkez\u0151 hiba vagy figyelmeztet\xE9s","El\u0151z\u0151 hiba vagy figyelmeztet\xE9s","A szerkeszt\u0151ablak jelz\u0151navig\xE1ci\xF3s modulj\xE1nak sz\xEDne hiba eset\xE9n.","A szerkeszt\u0151ablak jelz\u0151navig\xE1ci\xF3s modulj\xE1nak sz\xEDne figyelmeztet\xE9s eset\xE9n.","A szerkeszt\u0151ablak jelz\u0151navig\xE1ci\xF3s modulj\xE1nak h\xE1tt\xE9rsz\xEDne."],"vs/editor/contrib/hover/browser/hover":["S\xFAg\xF3sz\xF6veg megjelen\xEDt\xE9se"],"vs/editor/contrib/hover/browser/modesContentHover":["Bet\xF6lt\xE9s..."],"vs/editor/contrib/inPlaceReplace/common/inPlaceReplace":["Csere az el\u0151z\u0151 \xE9rt\xE9kre","Csere a k\xF6vetkez\u0151 \xE9rt\xE9kre"],"vs/editor/contrib/linesOperations/common/linesOperations":["Sor m\xE1sol\xE1sa eggyel feljebb","Sor m\xE1sol\xE1sa eggyel lejjebb","Sor feljebb helyez\xE9se","Sor lejjebb helyez\xE9se","Rendez\xE9s n\xF6vekv\u0151 sorrendben","Rendez\xE9s cs\xF6kken\u0151 sorrendben","Sor v\xE9g\xE9n tal\xE1lhat\xF3 sz\xF3k\xF6z\xF6k lev\xE1g\xE1sa","Sor t\xF6rl\xE9se","Sor beh\xFAz\xE1sa","Sor kih\xFAz\xE1sa","Sor besz\xFAr\xE1sa eggyel feljebb","Sor besz\xFAr\xE1sa eggyel lejjebb","Balra l\xE9v\u0151 tartalom t\xF6rl\xE9se","Jobbra l\xE9v\u0151 tartalom t\xF6rl\xE9se","Sorok egyes\xEDt\xE9se","A kurzor k\xF6r\xFCli karakterek felcser\xE9l\xE9se","\xC1talak\xEDt\xE1s nagybet\u0171ss\xE9","\xC1talak\xEDt\xE1s kisbet\u0171ss\xE9"],"vs/editor/contrib/links/browser/links":["Hivatkozott oldal megnyit\xE1sa Cmd + kattint\xE1s paranccsal","Hivatkozott oldal megnyit\xE1sa Ctrl + kattint\xE1s paranccsal","Cmd + kattint\xE1s a parancs v\xE9grehajt\xE1s\xE1hoz","Ctrl + kattint\xE1s a parancs v\xE9grehajt\xE1s\xE1hoz","Hivatkoz\xE1s megnyit\xE1sa Alt + kattint\xE1s paranccsal","Alt + kattint\xE1s a parancs v\xE9grehajt\xE1s\xE1hoz","A hivatkoz\xE1st nem siker\xFClt megnyitni, mert nem j\xF3l form\xE1zott: {0}","A hivatkoz\xE1st nem siker\xFClt megnyitni, hi\xE1nyzik a c\xE9lja.","Hivatkoz\xE1s megnyit\xE1sa"],"vs/editor/contrib/multicursor/common/multicursor":["Kurzor besz\xFAr\xE1sa egy sorral feljebb","Kurzor besz\xFAr\xE1sa egy sorral lejjebb","Kurzor besz\xFAr\xE1sa a sorok v\xE9g\xE9re"],"vs/editor/contrib/parameterHints/browser/parameterHints":["Param\xE9terinform\xE1ci\xF3k megjelen\xEDt\xE9se"],"vs/editor/contrib/parameterHints/browser/parameterHintsWidget":["{0}, inform\xE1ci\xF3"],"vs/editor/contrib/quickFix/browser/quickFixCommands":["Jav\xEDt\xE1sok megjelen\xEDt\xE9se ({0})","Jav\xEDt\xE1sok megjelen\xEDt\xE9se","Gyorsjav\xEDt\xE1s"],"vs/editor/contrib/referenceSearch/browser/referenceSearch":[" \u2013 {0} referencia","Minden hivatkoz\xE1s megkeres\xE9se"],"vs/editor/contrib/referenceSearch/browser/referencesController":["Bet\xF6lt\xE9s..."],"vs/editor/contrib/referenceSearch/browser/referencesModel":["szimb\xF3lum a k\xF6vetkez\u0151 helyen: {0}, sor: {1}, oszlop: {2}","Egy szimb\xF3lum a k\xF6vetkez\u0151 helyen: {0}, teljes el\xE9r\xE9si \xFAt: {1}","{0} szimb\xF3lum a k\xF6vetkez\u0151 helyen: {1}, teljes el\xE9r\xE9si \xFAt: {2}","Nincs tal\xE1lat","Egy szimb\xF3lum a k\xF6vetkez\u0151 helyen: {0}","{0} szimb\xF3lum a k\xF6vetkez\u0151 helyen: {1}","{0} szimb\xF3lum {1} f\xE1jlban"],"vs/editor/contrib/referenceSearch/browser/referencesWidget":["Nem siker\xFClt feloldani a f\xE1jlt.","{0} referencia","{0} referencia","el\u0151n\xE9zet nem \xE9rhet\u0151 el","Referenci\xE1k","Nincs eredm\xE9ny","Referenci\xE1k","A betekint\u0151ablak c\xEDmsor\xE1nak h\xE1tt\xE9rsz\xEDne.","A betekint\u0151ablak c\xEDm\xE9nek sz\xEDne.","A betekint\u0151ablak c\xEDmsor\xE1ban tal\xE1lhat\xF3 inform\xE1ci\xF3 sz\xEDne.","A betekint\u0151ablak keret\xE9nek \xE9s nyilainak sz\xEDne.","A betekint\u0151ablak eredm\xE9nylist\xE1j\xE1nak h\xE1tt\xE9rsz\xEDne.","A betekint\u0151ablak eredm\xE9nylist\xE1j\xE1ban tal\xE1lhat\xF3 sorhivatkoz\xE1sok el\u0151t\xE9rsz\xEDne.","A betekint\u0151ablak eredm\xE9nylist\xE1j\xE1ban tal\xE1lhat\xF3 f\xE1jlhivatkoz\xE1sok el\u0151t\xE9rsz\xEDne.","A betekint\u0151ablak eredm\xE9nylist\xE1j\xE1ban kiv\xE1laszott elem h\xE1tt\xE9rsz\xEDne.","A betekint\u0151ablak eredm\xE9nylist\xE1j\xE1ban kiv\xE1laszott elem el\u0151t\xE9rsz\xEDne.","A betekint\u0151ablak szerkeszt\u0151ablak\xE1nak h\xE1tt\xE9rsz\xEDne.","A betekint\u0151ablak szerkeszt\u0151ablak\xE1ban tal\xE1lhat\xF3 marg\xF3 h\xE1tt\xE9rsz\xEDne.","Kiemelt keres\xE9si eredm\xE9nyek sz\xEDne a betekint\u0151ablak eredm\xE9nylist\xE1j\xE1ban.","Kiemelt keres\xE9si eredm\xE9nyek sz\xEDne a betekint\u0151ablak szerkeszt\u0151ablak\xE1ban."],"vs/editor/contrib/rename/browser/rename":["Nincs eredm\xE9ny.","'{0}' sikeresen \xE1t lett nevezve a k\xF6vetkez\u0151re: '{1}'. \xD6sszefoglal\xF3: {2}","Az \xE1tnevez\xE9st nem siker\xFClt v\xE9grehajtani.","Szimb\xF3lum \xE1tnevez\xE9se"],"vs/editor/contrib/rename/browser/renameInputField":["\xC1tnevez\xE9sre szolg\xE1l\xF3 beviteli mez\u0151. Adja meg az \xFAj nevet, majd nyomja meg az Enter gombot a v\xE1ltoztat\xE1sok elv\xE9gz\xE9s\xE9hez."],"vs/editor/contrib/smartSelect/common/smartSelect":["Kijel\xF6l\xE9s b\u0151v\xEDt\xE9se","Kijel\xF6l\xE9s sz\u0171k\xEDt\xE9se"],"vs/editor/contrib/suggest/browser/suggestController":["A(z) '{0}' elfogad\xE1sa a k\xF6vetkez\u0151 sz\xF6veg besz\xFAr\xE1s\xE1t eredm\xE9nyezte: {1}","Javaslatok megjelen\xEDt\xE9se"],"vs/editor/contrib/suggest/browser/suggestWidget":["A javaslatokat tartalmaz\xF3 modul h\xE1tt\xE9rsz\xEDne.","A javaslatokat tartalmaz\xF3 modul keretsz\xEDne.","A javaslatokat tartalmaz\xF3 modul el\u0151t\xE9rsz\xEDne.","A javaslatokat tartalmaz\xF3 modulban kiv\xE1lasztott elem h\xE1tt\xE9rsz\xEDne.","Az illeszked\u0151 sz\xF6vegr\xE9szletek kiemel\xE9se a javaslatok modulban.","Tov\xE1bbi inform\xE1ci\xF3k megjelen\xEDt\xE9se...{0}","{0}, javaslat, r\xE9szletekkel","{0}, javaslat","Kevesebb inform\xE1ci\xF3 megjelen\xEDt\xE9se...{0}","Bet\xF6lt\xE9s...","Nincsenek javaslatok.","{0}, elfogadva","{0}, javaslat, r\xE9szletekkel","{0}, javaslat"],"vs/editor/contrib/toggleTabFocusMode/common/toggleTabFocusMode":["Tab billenty\u0171vel mozgatott f\xF3kusz ki- \xE9s bekapcsol\xE1sa"],"vs/editor/contrib/wordHighlighter/common/wordHighlighter":["Szimb\xF3lumok h\xE1tt\xE9rsz\xEDne olvas\xE1si hozz\xE1f\xE9r\xE9s, p\xE1ld\xE1ul v\xE1ltoz\xF3 olvas\xE1sa eset\xE9n.","Szimb\xF3lumok h\xE1tt\xE9rsz\xEDne \xEDr\xE1si hozz\xE1f\xE9r\xE9s, p\xE1ld\xE1ul v\xE1ltoz\xF3 \xEDr\xE1sa eset\xE9n."],"vs/editor/contrib/zoneWidget/browser/peekViewWidget":["Bez\xE1r\xE1s"],"vs/editor/standalone/browser/inspectTokens/inspectTokens":["Developer: Inspect Tokens"],"vs/editor/standalone/browser/quickOpen/gotoLine":["Go to line {0} and character {1}","Go to line {0}","Type a line number between 1 and {0} to navigate to","Type a character between 1 and {0} to navigate to","Go to line {0}","Type a line number, followed by an optional colon and a character number to navigate to","Go to Line..."],"vs/editor/standalone/browser/quickOpen/quickCommand":["{0}, commands","Type the name of an action you want to execute","Command Palette"],"vs/editor/standalone/browser/quickOpen/quickOutline":["{0}, symbols","Type the name of an identifier you wish to navigate to","Go to Symbol...","symbols ({0})","modules ({0})","classes ({0})","interfaces ({0})","methods ({0})","functions ({0})","properties ({0})","variables ({0})","variables ({0})","constructors ({0})","calls ({0})"],"vs/editor/standalone/browser/standaloneCodeEditor":["Editor content","Press Ctrl+F1 for Accessibility Options.","Press Alt+F1 for Accessibility Options."],"vs/editor/standalone/browser/toggleHighContrast/toggleHighContrast":["Toggle High Contrast Theme"],"vs/platform/configuration/common/configurationRegistry":["Fel\xFCl\xEDrt alap\xE9rtelmezett konfigur\xE1ci\xF3k","A szerkeszt\u0151 be\xE1ll\xEDt\xE1sainak fel\xFCl\xEDr\xE1sa a(z) {0} nyelvre vonatkoz\xF3an","A szerkeszt\u0151 be\xE1ll\xEDt\xE1sainak fel\xFCl\xEDr\xE1sa egy adott nyelvre vonatkoz\xF3an","A(z) '{0}' nem regisztr\xE1lhat\xF3. Ez a be\xE1ll\xEDt\xE1s illeszkedik a '\\\\[.*\\\\]$' mint\xE1ra, ami a nyelvspecifikus szerkeszt\u0151be\xE1ll\xEDt\xE1sokhoz van haszn\xE1lva. Haszn\xE1lja a 'configurationDefaults' szolg\xE1ltat\xE1si lehet\u0151s\xE9get.","A(z) '{0}' nem regisztr\xE1lhat\xF3: ez a tulajdons\xE1g m\xE1r regisztr\xE1lva van."],"vs/platform/keybinding/common/abstractKeybindingService":["Lenyomta a k\xF6vetkez\u0151t: ({0}). V\xE1rakoz\xE1s a kombin\xE1ci\xF3 m\xE1sodik billenty\u0171j\xE9re...","A(z) ({0}, {1}) billenty\u0171kombin\xE1ci\xF3 nem egy parancs."],"vs/platform/message/common/message":["Bez\xE1r\xE1s","K\xE9s\u0151bb","M\xE9gse"],"vs/platform/theme/common/colorRegistry":["\xC9rv\xE9nytelen sz\xEDnform\xE1tum. Az #RGB, #RGBA, #RRGGBB vagy #RRGGBBAA form\xE1tum haszn\xE1lhat\xF3.","A munkater\xFCleten haszn\xE1lt sz\xEDnek.","\xC1ltal\xE1nos el\u0151t\xE9rsz\xEDn. Csak akkor van haszn\xE1lva, ha nem \xEDrja fel\xFCl az adott komponens.","A hiba\xFCzenetek \xE1ltal\xE1nos el\u0151t\xE9rsz\xEDne. Csak akkor van haszn\xE1lva, ha nem \xEDrja fel\xFCl az adott komponens.","A tov\xE1bbi inform\xE1ci\xF3kat szolg\xE1ltat\xF3 le\xEDr\xF3 sz\xF6vegek, pl. a c\xEDmk\xE9k el\u0151t\xE9rsz\xEDne.","F\xF3kusz\xE1lt elemek keret\xE9nek \xE1ltal\xE1nos sz\xEDne. Csak akkor van haszn\xE1lva, ha nem \xEDrja fel\xFCl az adott komponens.","Az elemek k\xF6r\xFCli extra keret, mely arra szolg\xE1l, hogy elv\xE1lassza egym\xE1st\xF3l \u0151ket, \xEDgy n\xF6velve a kontrasztot.","Az akt\xEDv elemek k\xF6r\xFCli extra keret, mely arra szolg\xE1l, hogy elv\xE1lassza egym\xE1st\xF3l \u0151ket, \xEDgy n\xF6velve a kontrasztot.","A munkater\xFCleten kijel\xF6lt sz\xF6vegek h\xE1tt\xE9rsz\xEDne (pl. beviteli mez\u0151k vagy sz\xF6vegmez\u0151k eset\xE9n). Ez a be\xE1ll\xEDt\xE1s nem vonatkozik a szerkeszt\u0151ablakban v\xE9gzett kijel\xF6l\xE9sekre. ","A sz\xF6vegelv\xE1laszt\xF3k sz\xEDne.","A sz\xF6vegben tal\xE1lhat\xF3 hivatkoz\xE1sok el\u0151t\xE9rsz\xEDne.","A sz\xF6vegben tal\xE1lhat\xF3 akt\xEDv hivatkoz\xE1sok el\u0151t\xE9rsz\xEDne.","Az el\u0151form\xE1zott sz\xF6vegr\xE9szek el\u0151t\xE9rsz\xEDne.","A sz\xF6vegben tal\xE1lhat\xF3 id\xE9zetblokkok h\xE1tt\xE9rsz\xEDne.","A sz\xF6vegben tal\xE1lhat\xF3 id\xE9zetblokkok keretsz\xEDne.","A sz\xF6vegben tal\xE1lhat\xF3 k\xF3dblokkok h\xE1tt\xE9rsz\xEDne.","A szerkeszt\u0151ablakon bel\xFCl tal\xE1lhat\xF3 modulok, pl. a keres\xE9s/csere \xE1rny\xE9k\xE1nak sz\xEDne.","A beviteli mez\u0151k h\xE1tt\xE9rsz\xEDne.","A beviteli mez\u0151k el\u0151t\xE9rsz\xEDne.","A beviteli mez\u0151k kerete.","A beviteli mez\u0151ben tal\xE1lhat\xF3 aktiv\xE1lt be\xE1ll\xEDt\xE1sok keretsz\xEDne.","A beviteli mez\u0151kben haszn\xE1lt helykit\xF6lt\u0151 sz\xF6vegek el\u0151t\xE9rsz\xEDne.","Beviteli mez\u0151k h\xE1tt\xE9rsz\xEDne inform\xE1ci\xF3s szint\u0171 valid\xE1ci\xF3s \xE1llapot eset\xE9n.","Beviteli mez\u0151k keretsz\xEDne inform\xE1ci\xF3s szint\u0171 valid\xE1ci\xF3s \xE1llapot eset\xE9n.","Beviteli mez\u0151k h\xE1tt\xE9rsz\xEDne figyelmeztet\xE9s szint\u0171 valid\xE1ci\xF3s \xE1llapot eset\xE9n.","Beviteli mez\u0151k keretsz\xEDne figyelmeztet\xE9s szint\u0171 valid\xE1ci\xF3s \xE1llapot eset\xE9n.","Beviteli mez\u0151k h\xE1tt\xE9rsz\xEDne hiba szint\u0171 valid\xE1ci\xF3s \xE1llapot eset\xE9n.","Beviteli mez\u0151k keretsz\xEDne hiba szint\u0171 valid\xE1ci\xF3s \xE1llapot eset\xE9n.","A leg\xF6rd\xFCl\u0151 men\xFCk h\xE1tt\xE9rsz\xEDne.","A leg\xF6rd\xFCl\u0151 men\xFCk el\u0151t\xE9rsz\xEDne.","A leg\xF6rd\xFCl\u0151 men\xFCk kerete.","List\xE1k/f\xE1k f\xF3kusz\xE1lt elem\xE9nek h\xE1tt\xE9rszine, amikor a lista akt\xEDv. Egy akt\xEDv list\xE1nak/f\xE1nak van billenty\u0171f\u0151kusza, m\xEDg egy inakt\xEDvnak nincs.","List\xE1k/f\xE1k f\xF3kusz\xE1lt elem\xE9nek el\u0151t\xE9rsz\xEDne, amikor a lista akt\xEDv. Egy akt\xEDv list\xE1nak/f\xE1nak van billenty\u0171f\u0151kusza, m\xEDg egy inakt\xEDvnak nincs.","List\xE1k/f\xE1k kiv\xE1lasztott elem\xE9nek h\xE1tt\xE9rsz\xEDne, amikor a lista akt\xEDv. Egy akt\xEDv list\xE1nak/f\xE1nak van billenty\u0171f\u0151kusza, m\xEDg egy inakt\xEDvnak nincs.","List\xE1k/f\xE1k kiv\xE1lasztott elem\xE9nek el\u0151t\xE9rsz\xEDne, amikor a lista akt\xEDv. Egy akt\xEDv list\xE1nak/f\xE1nak van billenty\u0171f\u0151kusza, m\xEDg egy inakt\xEDvnak nincs.","List\xE1k/f\xE1k kiv\xE1lasztott elem\xE9nek h\xE1tt\xE9rsz\xEDne, amikor a lista inakt\xEDv. Egy akt\xEDv list\xE1nak/f\xE1nak van billenty\u0171f\u0151kusza, m\xEDg egy inakt\xEDvnak nincs.","List\xE1k/f\xE1k kiv\xE1lasztott elem\xE9nek el\u0151t\xE9rsz\xEDne, amikor a lista inakt\xEDv. Egy akt\xEDv list\xE1nak/f\xE1nak van billenty\u0171f\u0151kusza, m\xEDg egy inakt\xEDvnak nincs.","List\xE1k/f\xE1k kiv\xE1lasztott elem\xE9nek h\xE1tt\xE9rsz\xEDne, amikor a lista inakt\xEDv. Egy akt\xEDv list\xE1nak/f\xE1nak van billenty\u0171f\u0151kusza, m\xEDg egy inakt\xEDvnak nincs.","List\xE1k/f\xE1k kiv\xE1lasztott elem\xE9nek el\u0151t\xE9rsz\xEDne, amikor a lista inakt\xEDv. Egy akt\xEDv list\xE1nak/f\xE1nak van billenty\u0171f\u0151kusza, m\xEDg egy inakt\xEDvnak nincs.","A lista/fa h\xE1tt\xE9rsz\xEDne, amikor az eg\xE9rkurzor egy adott elem f\xF6l\xE9 ker\xFCl.","A lista/fa el\u0151t\xE9rsz\xEDne, amikor az eg\xE9rkurzor egy adott elem f\xF6l\xE9 ker\xFCl.","A lista/fa h\xE1tt\xE9rsz\xEDne, amikor az elemek az eg\xE9rkurzorral vannak mozgatva egyik helyr\u0151l a m\xE1sikra.","Kiemelt tal\xE1latok el\u0151t\xE9rsz\xEDne a list\xE1ban/f\xE1ban val\xF3 keres\xE9s eset\xE9n.","Csoportc\xEDmk\xE9k sz\xEDne a gyorsv\xE1laszt\xF3ban.","Csoportok keretsz\xEDne a gyorsv\xE1laszt\xF3ban.","A gombok el\u0151t\xE9rsz\xEDne.","A gombok h\xE1tt\xE9rsz\xEDne.","A gomb h\xE1tt\xE9rszine, ha az eg\xE9rkurzor f\xF6l\xF6tte van.","A jelv\xE9nyek h\xE1tt\xE9rsz\xEDne. A jelv\xE9nyek apr\xF3 inform\xE1ci\xF3s c\xEDmk\xE9k, pl. a keres\xE9si eredm\xE9nyek sz\xE1m\xE1nak jelz\xE9s\xE9re.","A jelv\xE9nyek el\u0151t\xE9rsz\xEDne. A jelv\xE9nyek apr\xF3 inform\xE1ci\xF3s c\xEDmk\xE9k, pl. a keres\xE9si eredm\xE9nyek sz\xE1m\xE1nak jelz\xE9s\xE9re.","A g\xF6rget\u0151s\xE1v \xE1rny\xE9ka, ami jelzi, hogy a n\xE9zet el van g\xF6rgetve.","A g\xF6rget\u0151s\xE1v cs\xFAszk\xE1j\xE1nak h\xE1tt\xE9rsz\xEDne.","A g\xF6rget\u0151s\xE1v cs\xFAszk\xE1j\xE1nak h\xE1tt\xE9rsz\xEDne, ha az eg\xE9rkurzor f\xF6l\xF6tte van.","A g\xF6rget\u0151s\xE1v cs\xFAszk\xE1j\xE1nak h\xE1tt\xE9rsz\xEDne, ha akt\xEDv.","A hossz\xFA ideig tart\xF3 folyamatok eset\xE9n megjelen\xEDtett folyamatjelz\u0151 h\xE1tt\xE9rsz\xEDne.","A szerkeszt\u0151ablak h\xE1tt\xE9rsz\xEDne.","A szerkeszt\u0151ablak alap\xE9rtelmezett el\u0151t\xE9rsz\xEDne.","A szerkeszt\u0151ablak moduljainak h\xE1tt\xE9rsz\xEDne, pl. a keres\xE9s/cser\xE9nek.","A szerkeszt\u0151ablak-modulok keretsz\xEDne. A sz\xEDn csak akkor van haszn\xE1lva, ha a modul be\xE1ll\xEDt\xE1sa alapj\xE1n rendelkezik kerettel, \xE9s a sz\xEDnt nem \xEDrja fel\xFCl a modul.","A szerkeszt\u0151ablak-szakasz sz\xEDne.","A kijel\xF6lt sz\xF6veg sz\xEDne nagy kontraszt\xFA t\xE9ma eset\xE9n.","Az inakt\xEDv szerkeszt\u0151ablakban tal\xE1lhat\xF3 kijel\xF6l\xE9sek sz\xEDne.","A kijel\xF6l\xE9ssel megegyez\u0151 tartalm\xFA ter\xFCletek sz\xEDne.","A keres\xE9s jelenlegi tal\xE1lat\xE1nak sz\xEDne.","A keres\xE9s tov\xE1bbi tal\xE1latainak sz\xEDne.","A keres\xE9st korl\xE1toz\xF3 ter\xFClet sz\xEDne.","Kiemel\xE9s azon sz\xF3 alatt, amely f\xF6l\xF6tt lebeg\u0151 elem jelenik meg.","A szerkeszt\u0151ablakban lebeg\u0151 elemek h\xE1tt\xE9rsz\xEDne.","A szerkeszt\u0151ablakban lebeg\u0151 elemek keretsz\xEDne.","Az akt\xEDv hivatkoz\xE1sok h\xE1tt\xE9rsz\xEDne.","A beillesztett sz\xF6vegek h\xE1tt\xE9rsz\xEDne.","Az elt\xE1vol\xEDtott sz\xF6vegek h\xE1tt\xE9rsz\xEDne.","A beillesztett sz\xF6vegek k\xF6rvonal\xE1nak sz\xEDne.","Az elt\xE1vol\xEDtott sz\xF6vegek k\xF6rvonal\xE1nak sz\xEDne.","A helyi tartalom fejl\xE9c\xE9nek h\xE1tt\xE9rsz\xEDne sorok k\xF6z\xF6tt megjelen\xEDtett \xF6sszeolvaszt\xE1si konfliktusok eset\xE9n.","A helyi tartalom h\xE1tt\xE9rsz\xEDne sorok k\xF6z\xF6tt megjelen\xEDtett \xF6sszeolvaszt\xE1si konfliktusok eset\xE9n.","A be\xE9rkez\u0151 tartalom fejl\xE9c\xE9nek h\xE1tt\xE9rsz\xEDne sorok k\xF6z\xF6tt megjelen\xEDtett \xF6sszeolvaszt\xE1si konfliktusok eset\xE9n.","A be\xE9rkez\u0151 tartalom h\xE1tt\xE9rsz\xEDne sorok k\xF6z\xF6tt megjelen\xEDtett \xF6sszeolvaszt\xE1si konfliktusok eset\xE9n.","A k\xF6z\xF6s \u0151s tartalom fejl\xE9c\xE9nek h\xE1tt\xE9rsz\xEDne sorok k\xF6z\xF6tt megjelen\xEDtett \xF6sszeolvaszt\xE1si konfliktusok eset\xE9n. ","A k\xF6z\xF6s \u0151s tartalom h\xE1tt\xE9rsz\xEDne sorok k\xF6z\xF6tt megjelen\xEDtett \xF6sszeolvaszt\xE1si konfliktusok eset\xE9n. ","A fejl\xE9cek \xE9s az elv\xE1laszt\xF3 s\xE1v keretsz\xEDne a sorok k\xF6z\xF6tt megjelen\xEDtett \xF6sszeolvaszt\xE1si konfliktusok eset\xE9n.","A helyi tartalom el\u0151t\xE9rsz\xEDne az \xE1ttekint\u0151 s\xE1von \xF6sszeolvaszt\xE1si konfliktusok eset\xE9n.","A be\xE9rkez\u0151 tartalom el\u0151t\xE9rsz\xEDne az \xE1ttekint\u0151 s\xE1von \xF6sszeolvaszt\xE1si konfliktusok eset\xE9n.","A k\xF6z\xF6s \u0151s tartalom el\u0151t\xE9rsz\xEDne az \xE1ttekint\u0151 s\xE1von \xF6sszeolvaszt\xE1si konfliktusok eset\xE9n. "]});